(this["webpackJsonpmichalkrol.eu"]=this["webpackJsonpmichalkrol.eu"]||[]).push([[0],{43:function(a,e,i){"use strict";i.r(e);var t,r,o,n,s,c,l,w,k,m,p,y,g,d,u,z,j,b,h,D,x,v,S,f,A,I,C,O,T,P,B,H,K,W,E,M,L,R,G,N,F,U,J,V,Z,q,Q,X,Y,_,$,aa,ea,ia,ta=i(1),ra=i.n(ta),oa=i(18),na=i.n(oa),sa=i(6),ca=i(3),la=i(7),wa=i(4),ka=ra.a.createContext({language:"",changeToPl:function(){},changeToEn:function(){},changeToDe:function(){}}),ma=ra.a.createContext({cycle:"",cycleButtonName:"",changeCycle:function(){}}),pa=i(2),ya="rgb(255, 255, 255, 1)",ga="rgb(105, 105, 105, 1)",da="rgb(50, 50, 50, 1)",ua="rgb(0, 0, 0, 1)",za="rgba(0, 0, 0, 0.9)",ja="5rem",ba="2rem",ha="1rem",Da="0.8rem",xa="0.7rem",va=Object(pa.b)(t||(t=Object(ca.a)(["\n  display: flex;\n  align-items: center;\n  justify-content: center;\n"]))),Sa=Object(pa.b)(r||(r=Object(ca.a)(["\n  display: flex;\n  align-items: center;\n  justify-content: space-between;\n"]))),fa=Object(pa.b)(o||(o=Object(ca.a)(["\n  display: flex;\n  align-items: flex-start;\n  justify-content: center;\n"]))),Aa=Object(pa.b)(n||(n=Object(ca.a)(["\n  width: 100vw;\n  height: 100vh;\n"]))),Ia=(Object(pa.b)(s||(s=Object(ca.a)(["\n  width: 100%;\n  height: 100%;\n"]))),Object(pa.d)(c||(c=Object(ca.a)(["\n  from {\n    opacity: 0;\n  }\n\n  to {\n    opacity: 1;\n  }\n"])))),Ca=Object(pa.d)(l||(l=Object(ca.a)(["\n  from {\n    color: ",";\n  }\n\n  to {\n    color: ",";\n  }\n"])),ya,da),Oa=i(0),Ta=pa.c.a(w||(w=Object(ca.a)(["\n  position: ",";\n  top: ",";\n  left: ",";\n  transform: ",";\n  ",";\n  width: 10rem;\n  height: 3rem;\n  text-decoration: none;\n  background-color: ",";\n  color: ",";\n  opacity: 0;\n  transition: 0.3s;\n  animation: "," 1s 0.5s linear forwards;\n\n  &:hover {\n    color: ",";\n    cursor: pointer;\n  }\n"])),(function(a){return a.cookie?"relative":"absolute"}),(function(a){return a.cookie?"auto":"75%"}),(function(a){return a.cookie?"auto":"50%"}),(function(a){return a.cookie?"none":"translate(-50%, -50%)"}),va,ua,ga,Ia,ya),Pa=function(a){var e=a.text,i=a.href,t=a.cookie,r=a.clickHandler;return Object(Oa.jsx)(Ta,{href:i,cookie:t,onClick:r,children:e})},Ba=pa.c.div(k||(k=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  bottom: 0;\n  ",";\n  width: 100vw;\n  height: 6rem;\n  padding: 0 2rem;\n  color: ",";\n  background-color: ",";\n  z-index: 5;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),Sa,ya,za,xa),Ha=pa.c.div(m||(m=Object(ca.a)(["\n  margin-right: 0.5rem;\n"]))),Ka=pa.c.a(p||(p=Object(ca.a)(["\n  color: ",";\n\n  &:hover {\n    cursor: pointer;\n  }\n\n  &:focus {\n    outline: none;\n  }\n"])),ya),Wa=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.cookieBanner,e=a.cookieBannerParagraph,i=a.cookieBannerLink,t=a.cookieBannerButton,r=Object(ta.useState)("false"!==localStorage.getItem("cookieBannerStatus")),o=Object(sa.a)(r,2),n=o[0],s=o[1];return Object(Oa.jsx)(Oa.Fragment,{children:n?Object(Oa.jsxs)(Ba,{children:[Object(Oa.jsxs)(Ha,{children:[Object(Oa.jsx)("p",{children:e}),Object(Oa.jsx)(Ka,{href:"https://www.websitepolicies.com/policies/view/bPL8tCFx",children:i})]}),Object(Oa.jsx)(Pa,{text:t,clickHandler:function(){localStorage.setItem("cookieBannerStatus",!1),s(!1)},cookie:!0})]}):null})},Ea=pa.c.button(y||(y=Object(ca.a)(["\n  padding: 0.5rem;\n  border: none;\n  background-color: transparent;\n  font-size: ",";\n  font-weight: 600;\n  transition: 0.3s;\n\n  &:hover {\n    cursor: pointer;\n    color: ",";\n  }\n\n  &:focus {\n    outline: none;\n  }\n"])),ha,(function(a){return a.noHover?"none":"white !important"})),Ma=function(a){var e=a.text,i=a.href,t=a.color,r=a.clickHandler,o=a.noHover;return Object(Oa.jsx)(Ea,{href:i,onClick:r,style:{color:t},noHover:o,children:e})},La=i(14),Ra={error:{errorHeader:"Nie znaleziono strony",errorButton:"Wr\xf3\u0107 na stron\u0119 g\u0142\xf3wn\u0105"},cookieBanner:{cookieBannerParagraph:"U\u017cywamy ciasteczek aby wygodniej korzysta\u0142o Ci si\u0119 z tej strony. Kontynuuj\u0105c, akceptujesz polityk\u0119 prywatno\u015bci.",cookieBannerLink:"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej",cookieBannerButton:"Rozumiem"},menu:{menuButton:"Menu",closeMenuButton:"Zamknij",artworksMenuButton:"Prace",exhibitionsMenuButton:"Wystawy",biographyMenuButton:"Biografia",contactMenuButton:"Kontakt",backToMainPage:"Powr\xf3t"},artworks:{"0069":{metaTitle:"Brainbloom",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Brainbloom",artworkId:"0069",artworkTitle:"Brainbloom",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Brainbloom jest to nawi\u0105zanie do jego poprzednika Brainboom. Tylko tym razem nie jest to wybuch inteligencji i expresji. Oznacza to dominacj\u0119 si\u0142 natury nad cz\u0142owiekiem. Cz\u0142owiek powinien \u017cy\u0107 w zgodzie z natura, gdy\u017c z niej wprost wyrasta  jest jej owocem i kwiatem.",artworkImages:{"0069-1":"images/0069/0069-1.jpg","0069-2":"images/0069/0069-2.jpg","0069-3":"images/0069/0069-3.jpg","0069-4":"images/0069/0069-4.jpg","0069-5":"images/0069/0069-5.jpg","0069-6":"images/0069/0069-6.jpg","0069-7":"images/0069/0069-7.jpg"}},"0068":{metaTitle:"Quantum",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Quantum",artworkId:"0068",artworkTitle:"Quantum",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"80 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Akryl, olej na p\u0142\xf3tnie.",artworkImages:{"0068-1":"images/0068/0068-1.jpg","0068-2":"images/0068/0068-2.jpg","0068-3":"images/0068/0068-3.jpg","0068-4":"images/0068/0068-4.jpg"}},"0067":{metaTitle:"Pulse",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Pulse",artworkId:"0067",artworkTitle:"Pulse",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"80 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Akryl, spray.",artworkImages:{"0067-1":"images/0067/0067-1.jpg","0067-2":"images/0067/0067-2.jpg","0067-3":"images/0067/0067-3.jpg","0067-4":"images/0067/0067-4.jpg"}},"0066":{metaTitle:"Pomara\u0144cza",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Pomara\u0144cza",artworkId:"0066",artworkTitle:"Pomara\u0144cza",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"",artworkDimensionHeight:"",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:'Ikea lampa wisz\u0105ca - REGOLIT Klosz zwis HEMMA. Modyfikacja autorska: pomara\u0144czowy spray KOBRA, papier, klej.\n"POMARA\u0143CZA"',artworkImages:{"0066-1":"images/0066/0066-1.jpg","0066-2":"images/0066/0066-2.jpg","0066-3":"images/0066/0066-3.jpg","0066-4":"images/0066/0066-4.jpg"}},"0065":{metaTitle:"Shade",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Shade",artworkId:"0065",artworkTitle:"Shade",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"",artworkDimensionHeight:"",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:'Projekt a mo\u017ce po prostu lampa.\nWykonana z metalu oraz plastikowej czarnej siatki. Stworzona na podstawie i trzonie przekszta\u0142conej lampy papierowej z @ikeawnetrza "STORM". Na lampie zamontowano \u017car\xf3wki.',artworkImages:{"0065-1":"images/0065/0065-1.jpg","0065-2":"images/0065/0065-2.jpg","0065-3":"images/0065/0065-3.jpg","0065-4":"images/0065/0065-4.jpg"}},"0064":{metaTitle:"Extasy Kiss",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Extasy Kiss",artworkId:"0064",artworkTitle:"Extasy Kiss",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:'Praca powsta\u0142a w wyniku inspiracji zdj\u0119ciem pracy belgijskiego artysty Wim Deloye pod tytu\u0142em "Kiss" Z 2001 roku. Akryl na p\u0142\xf3tnie, spray.',artworkImages:{"0064-1":"images/0064/0064-1.jpg"}},"0063":{metaTitle:"Trigger",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Trigger",artworkId:"0063",artworkTitle:"Trigger",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Obraz wykonany na p\u0142\xf3tnie 3d. Na konstrukcj\u0119 sk\u0142ada si\u0119 cienka siatka plastikowa, nak\u0142adana w kilku warstwach oraz przyklejona za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju do p\u0142\xf3tna oraz farba. Boki pomalowane obraz nie wymaga ramy. Nawi\u0105zuje do angielskiego s\u0142owa trigger , kt\xf3re oznacza wyzwalacz.",artworkImages:{"0063-1":"images/0063/0063-1.jpg","0063-2":"images/0063/0063-2.jpg","0063-3":"images/0063/0063-3.jpg","0063-4":"images/0063/0063-4.jpg","0063-5":"images/0063/0063-5.jpg","0063-6":"images/0063/0063-6.jpg","0063-7":"images/0063/0063-7.jpg","0063-8":"images/0063/0063-8.jpg","0063-9":"images/0063/0063-9.jpg"}},"0062":{metaTitle:"Toxic",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Toxic",artworkId:"0062",artworkTitle:"Toxic",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2020",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca symbolizuje \u201eco\u015b\u201d toksycznego, truj\u0105cego, substancj\u0119 kt\xf3ra budzi niepok\xf3j, zielony truj\u0105cy gaz i jest czym\u015b nieznanym, dzikim i nieodkrytym. Powoli wydobywa si\u0119 na powierzchni\u0119 by opanowa\u0107 ca\u0142y \u015bwiat. Praca powsta\u0142a pod wp\u0142ywem narastaj\u0105cej epidemii COVID-19.",artworkImages:{"0062-1":"images/0062/0062-1.jpg","0062-2":"images/0062/0062-2.jpg","0062-3":"images/0062/0062-3.jpg","0062-4":"images/0062/0062-4.jpg","0062-5":"images/0062/0062-5.jpg","0062-6":"images/0062/0062-6.jpg","0062-7":"images/0062/0062-7.jpg","0062-8":"images/0062/0062-8.jpg"}},"0061":{metaTitle:"Hiv\xe9",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Hiv\xe9",artworkId:"0061",artworkTitle:"Hiv\xe9",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca wykonana w charakterze structural collage. Do jej wykonania pos\u0142u\u017cy\u0142a czarna plastikowa siatka przytwierdzona do p\u0142\xf3tna za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju zalana czarn\u0105 olejn\u0105 farb\u0105. Symbolizuje, ul, spo\u0142ecze\u0144stwo.",artworkImages:{"0061-1":"images/0061/0061-1.jpg","0061-2":"images/0061/0061-2.jpg","0061-3":"images/0061/0061-3.jpg","0061-4":"images/0061/0061-4.jpg","0061-5":"images/0061/0061-5.jpg","0061-6":"images/0061/0061-6.jpg","0061-7":"images/0061/0061-7.jpg","0061-8":"images/0061/0061-8.jpg","0061-9":"images/0061/0061-9.jpg"}},"0060":{metaTitle:"Freedom",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Freedom",artworkId:"0060",artworkTitle:"Freedom",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Freedom: oznacza wolno\u015b\u0107 artystyczn\u0105. Wolno\u015b\u0107 poprzez zastosowanie r\xf3\u017cnych technik malarskich. Wolno\u015b\u0107 w postaci abstrakcji artystycznej. Wolno\u015b\u0107 w postaci otwartego umys\u0142u na nowe. Wykonany z opi\u0142k\xf3w metalu przytwierdzonych za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju i grubo lanej farby. Obraz zamalowany po bokach nie wymaga ramy, sygnowany i podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0060-1":"images/0060/0060-1.jpg","0060-2":"images/0060/0060-2.jpg","0060-3":"images/0060/0060-3.jpg","0060-4":"images/0060/0060-4.jpg","0060-5":"images/0060/0060-5.jpg","0060-6":"images/0060/0060-6.jpg","0060-7":"images/0060/0060-7.jpg","0060-8":"images/0060/0060-8.jpg","0060-9":"images/0060/0060-9.jpg"}},"0059":{metaTitle:"Pink Teeth",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Pink Teeth",artworkId:"0059",artworkTitle:"Pink Teeth",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"50 cm",artworkDimensionHeight:"70 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca z cyklu Interior nawi\u0105zuj\u0105ca do zdj\u0119cia rentgenowskiego oraz wystawy Interior.",artworkImages:{"0059-1":"images/0059/0059-1.jpg"}},"0058":{metaTitle:"Green Teeth",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Green Teeth",artworkId:"0058",artworkTitle:"Green Teeth",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"120 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca z cyklu Interior nawi\u0105zuj\u0105ca do zdj\u0119cia rentgenowskiego oraz wystawy Interior.",artworkImages:{"0058-1":"images/0058/0058-1.jpg"}},"0057":{metaTitle:"Blue Teeth",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Blue Teeth",artworkId:"0057",artworkTitle:"Blue Teeth",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"50 cm",artworkDimensionHeight:"70 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca z cyklu Interior nawi\u0105zuj\u0105ca do zdj\u0119cia rentgenowskiego oraz wystawy Interior.",artworkImages:{"0057-1":"images/0057/0057-1.jpg"}},"0056":{metaTitle:"Dragon Flower",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Dragon Flower",artworkId:"0056",artworkTitle:"Dragon Flower",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"",artworkDimensionHeight:"50 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Instalacja artystyczna wykonana z papieru. Imituj\u0105c\u0105 li\u015bcie ro\u015blinne, przypominaj\u0105ce jednocze\u015bnie smocze skrzyd\u0142a i ro\u015blin\u0119 egzotyczn\u0105.",artworkImages:{"0056-1":"images/0056/0056-1.jpg","0056-2":"images/0056/0056-2.jpg","0056-3":"images/0056/0056-3.jpg","0056-4":"images/0056/0056-4.jpg","0056-5":"images/0056/0056-5.jpg"}},"0055":{metaTitle:"Space Brain",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Space Brain",artworkId:"0055",artworkTitle:"Space Brain",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a w nawi\u0105zaniu do zdj\u0119cia z rezonansu magnetycznego. Ukazuj\u0105c abstrakcyjnam\u0105 wizj\u0119 m\xf3zgu. B\u0119d\u0105c odniesieniem do cyklu Interior lecz z wykorzystaniem rezonansu magnetycznego.",artworkImages:{"0055-1":"images/0055/0055-1.jpg","0055-2":"images/0055/0055-2.jpg"}},"0054":{metaTitle:"Secret Brain",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Secret Brain",artworkId:"0054",artworkTitle:"Secret Brain",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a w nawi\u0105zaniu do zdj\u0119cia z rezonansu magnetycznego. Ukazuj\u0105c abstrakcyjnam\u0105 wizj\u0119 m\xf3zgu. B\u0119d\u0105c odniesieniem do cyklu Interior lecz z wykorzystaniem rezonansu magnetycznego.",artworkImages:{"0054-1":"images/0054/0054-1.jpg","0054-2":"images/0054/0054-2.jpg"}},"0053":{metaTitle:"Golden Brain",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Golden Brain",artworkId:"0053",artworkTitle:"Golden Brain",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a w nawi\u0105zaniu do zdj\u0119cia z rezonansu magnetycznego. Ukazuj\u0105c abstrakcyjnam\u0105 wizj\u0119 m\xf3zgu. B\u0119d\u0105c odniesieniem do cyklu Interior lecz z wykorzystaniem rezonansu magnetycznego.",artworkImages:{"0053-1":"images/0053/0053-1.jpg","0053-2":"images/0053/0053-2.jpg"}},"0052":{metaTitle:"Super Brain",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Super Brain",artworkId:"0052",artworkTitle:"Super Brain",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a w nawi\u0105zaniu do zdj\u0119cia z rezonansu magnetycznego. Ukazuj\u0105c abstrakcyjnam\u0105 wizj\u0119 m\xf3zgu. B\u0119d\u0105c odniesieniem do cyklu Interior lecz z wykorzystaniem rezonansu magnetycznego.",artworkImages:{"0052-1":"images/0052/0052-1.jpg","0052-2":"images/0052/0052-2.jpg"}},"0051":{metaTitle:"Alien",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Alien",artworkId:"0051",artworkTitle:"Alien",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a inspiruj\u0105c si\u0119 zdj\u0119ciem powsta\u0142ym podczas badania rezonansem magnetycznym. W nawi\u0105zaniu do obcych.",artworkImages:{"0051-1":"images/0051/0051-1.jpg","0051-2":"images/0051/0051-2.jpg"}},"0050":{metaTitle:"Alarm",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Alarm",artworkId:"0050",artworkTitle:"Alarm",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca powsta\u0142a inspiruj\u0105c si\u0119 zdj\u0119ciem powsta\u0142ym podczas badania rezonansem magnetycznym. W nawi\u0105zaniu do obcych.",artworkImages:{"0050-1":"images/0050/0050-1.jpg","0050-2":"images/0050/0050-2.jpg"}},"0049":{metaTitle:"Interior Dog 1 / Interior Dog 2",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Interior Dog 1 / Interior Dog 2",artworkId:"0049",artworkTitle:"Interior Dog 1 / Interior Dog 2",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"2 x 70 cm",artworkDimensionHeight:"2 x 50 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Prace powsta\u0142e w wyniku inspiracji cyklem Interior nawi\u0105zuj\u0105c do zdj\u0119cia rentgenowskiego psa.",artworkImages:{"0049-1":"images/0049/0049-1.jpg","0049-2":"images/0049/0049-2.jpg","0049-3":"images/0049/0049-3.jpg","0049-4":"images/0049/0049-4.jpg"}},"0048":{metaTitle:"Pinkterior",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Pinkterior",artworkId:"0048",artworkTitle:"Pinkterior",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0048-1":"images/0048/0048-1.jpg"}},"0047":{metaTitle:"Lemon Brother Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Lemon Brother Skull",artworkId:"0047",artworkTitle:"Lemon Brother Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0047-1":"images/0047/0047-1.jpg"}},"0046":{metaTitle:"Rainbow Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Rainbow Skull",artworkId:"0046",artworkTitle:"Rainbow Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0046-1":"images/0046/0046-1.jpg"}},"0045":{metaTitle:"Fire Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Fire Skull",artworkId:"0045",artworkTitle:"Fire Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0045-1":"images/0045/0045-1.jpg"}},"0044":{metaTitle:"Disco Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Disco Skull",artworkId:"0044",artworkTitle:"Disco Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0044-1":"images/0044/0044-1.jpg"}},"0043":{metaTitle:"Earth Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Earth Skull",artworkId:"0043",artworkTitle:"Earth Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0043-1":"images/0043/0043-1.jpg"}},"0042":{metaTitle:"Copper Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Copper Skull",artworkId:"0042",artworkTitle:"Copper Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0042-1":"images/0042/0042-1.jpg"}},"0041":{metaTitle:"Golden Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Golden Skull",artworkId:"0041",artworkTitle:"Golden Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0041-1":"images/0041/0041-1.jpg"}},"0040":{metaTitle:"Harper Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Harper Skull",artworkId:"0040",artworkTitle:"Harper Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0040-1":"images/0040/0040-1.jpg"}},"0039":{metaTitle:"Shoot Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Shoot Skull",artworkId:"0039",artworkTitle:"Shoot Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0039-1":"images/0039/0039-1.jpg"}},"0038":{metaTitle:"Bloody Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Bloody Skull",artworkId:"0038",artworkTitle:"Bloody Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0038-1":"images/0038/0038-1.jpg"}},"0037":{metaTitle:"Pink Bullet Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Pink Bullet Skull",artworkId:"0037",artworkTitle:"Pink Bullet Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"29,7 cm",artworkDimensionHeight:"42 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0037-1":"images/0037/0037-1.jpg"}},"0036":{metaTitle:"Pink Flow",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Pink Flow",artworkId:"0036",artworkTitle:"Pink Flow",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0036-1":"images/0036/0036-1.jpg"}},"0035":{metaTitle:"India Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, India Skull",artworkId:"0035",artworkTitle:"India Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0035-1":"images/0035/0035-1.jpg"}},"0034":{metaTitle:"Clown Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Clown Skull",artworkId:"0034",artworkTitle:"Clown Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0034-1":"images/0034/0034-1.jpg"}},"0033":{metaTitle:"Solar Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Solar Skull",artworkId:"0033",artworkTitle:"Solar Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0033-1":"images/0033/0033-1.jpg"}},"0032":{metaTitle:"Volatile Skull",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Volatile Skull",artworkId:"0032",artworkTitle:"Volatile Skull",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:'Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior. Druga cz\u0119\u015b\u0107 dyptyku z serii "Volatile".',artworkImages:{"0032-1":"images/0032/0032-1.jpg"}},"0031":{metaTitle:"Volatile",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Volatile",artworkId:"0031",artworkTitle:"Volatile",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior.",artworkImages:{"0031-1":"images/0031/0031-1.jpg","0031-2":"images/0031/0031-2.jpg"}},"0030":{metaTitle:"Wings",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Wings",artworkId:"0030",artworkTitle:"Wings",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"50 cm",artworkDimensionHeight:"50 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior. Zainspirowany anielskimi skrzyd\u0142ami.",artworkImages:{"0030-1":"images/0030/0030-1.jpg"}},"0029":{metaTitle:"Dragonfly",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Dragonfly",artworkId:"0029",artworkTitle:"Dragonfly",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior. Zainspirowany owadem wa\u017ck\u0105 oraz pokazem Aleksandra McQueena  Plato's Atlantis.",artworkImages:{"0029-1":"images/0029/0029-1.jpg"}},"0028":{metaTitle:"Galactus",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Galactus",artworkId:"0028",artworkTitle:"Galactus",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"42 cm",artworkDimensionHeight:"59,4 cm",artworkCreationDate:"2019",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca zainspirowana zdj\u0119ciem rentgenowskim wykonana akrylem na papierze w nawi\u0105zaniu do wystawy i cyklu Interior. Zainspirowany zdj\u0119ciem kosmosu.",artworkImages:{"0028-1":"images/0028/0028-1.jpg"}},"0027":{metaTitle:"Ableton",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Ableton",artworkId:"0027",artworkTitle:"Ableton",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"101 cm",artworkDimensionHeight:"134 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Ableton jest prac\u0105 wykonan\u0105 na wystaw\u0119 Interior. Za inspiracj\u0119 do wykonania pracy pos\u0142u\u017cy\u0142o zdj\u0119cie rentgenowskie czaszki, kt\xf3re sta\u0142o si\u0119 abstrakcyjn\u0105 wariacj\u0105 orygina\u0142u. Ableton to pewnego rodzaju sprz\u0119t muzyczny, oprogramowanie,  wykorzystywane w muzyce elektronicznej, techno do mixowania d\u017awi\u0119k\xf3w. Praca jest pewnego rodzaju ho\u0142dem dla muzyki techno, poniek\u0105d jak ca\u0142a wystawa Interio. Praca zalaminowana przez odpowiednie o\u015bwietlenie uzyskuje wymiar tr\xf3jwymiarowy.",artworkImages:{"0027-1":"images/0027/0027-1.jpg","0027-2":"images/0027/0027-2.jpg"}},"0026":{metaTitle:"Wonderland",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Wonderland",artworkId:"0026",artworkTitle:"Wonderland",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"101 cm",artworkDimensionHeight:"107 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca Wonderland jest wykonana r\xf3wnie\u017c na wystaw\u0119 Interior. Zainspirowana jest g\u0142\xf3wn\u0105 prac\u0105 i zdj\u0119ciem plakatowym, b\u0119d\u0105cym motywem przewodnim wystawy. Symbolizuje cudowny, magiczny, \u017cyczeniowy \u015bwiat. Jest zalaminowana, co przy odpowiednim o\u015bwietleniu daje efekt tr\xf3jwymiarowo\u015bci.",artworkImages:{"0026-1":"images/0026/0026-1.jpg"}},"0025":{metaTitle:"Smoq",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Smoq",artworkId:"0025",artworkTitle:"Smoq",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"100 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:'Praca powsta\u0142a specjalnie na wystaw\u0119 Interior. S\u0142owo smoq to gra s\u0142\xf3w mo\u017cna j\u0105 interpretowa\u0107 jako: "Smoq" mistyczne zwierz\u0119 przedstawione z lotu ptaka. "Smoq" zielony dym  kt\xf3rym niejednokrotnie ludzko\u015b\u0107  wype\u0142nia\u0142a swoje p\u0142uca. Projekt zainspirowany zdj\u0119ciem rentgenowskim p\u0142uc. Zalaminowany, odpowiednio o\u015bwietlony sprawia wra\u017cenie lekko tr\xf3jwymiarowego.',artworkImages:{"0025-1":"images/0025/0025-1.jpg","0025-2":"images/0025/0025-2.jpg"}},"0024":{metaTitle:"DNA",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, DNA",artworkId:"0024",artworkTitle:"DNA",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"100 cm",artworkDimensionHeight:"200 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Instalacja artystyczna pod tytu\u0142em DNA. Nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 swoim charakterem do cyklu Interior. Stanowi\u0105ca metaforyczne odniesienie do dna czyli symbolicznego kodu w kt\xf3rym wszystko jest zapisane.",artworkImages:{"0024-1":"images/0024/0024-1.jpg","0024-2":"images/0024/0024-2.jpg","0024-3":"images/0024/0024-3.jpg","0024-4":"images/0024/0024-4.jpg","0024-5":"images/0024/0024-5.jpg","0024-6":"images/0024/0024-6.jpg","0024-7":"images/0024/0024-7.jpg","0024-8":"images/0024/0024-8.jpg","0024-9":"images/0024/0024-9.jpg"}},"0023":{metaTitle:"Sie\u0107",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Sie\u0107",artworkId:"0023",artworkTitle:"Sie\u0107",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"100 cm",artworkDimensionHeight:"200 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Instalacja artystyczna pod tytu\u0142em Sie\u0107. Sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z pomalowanych pojedynczych zdj\u0119\u0107 rentgenowskich \u0142\u0105cznie stanowi\u0105cych ca\u0142o\u015b\u0107. Praca b\u0119d\u0105ca metafor\u0105 dozna\u0144, prze\u017cy\u0107, uczu\u0107, muzycznych, wizualnych, erotycznych stanowi\u0105cych wewn\u0119trzny interior nas samych.",artworkImages:{"0023-1":"images/0023/0023-1.jpg","0023-2":"images/0023/0023-2.jpg","0023-3":"images/0023/0023-3.jpg"}},"0022":{metaTitle:"Interior",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Interior",artworkId:"0022",artworkTitle:"Interior",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"",artworkDimensionHeight:"",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca z cyklu \u201eInterior\u201d.",artworkImages:{"0022-1":"images/0022/0022-1.jpg","0022-2":"images/0022/0022-2.jpg","0022-3":"images/0022/0022-3.jpg","0022-4":"images/0022/0022-4.jpg","0022-5":"images/0022/0022-5.jpg","0022-6":"images/0022/0022-6.jpg","0022-7":"images/0022/0022-7.jpg","0022-8":"images/0022/0022-8.jpg","0022-9":"images/0022/0022-9.jpg","0022-10":"images/0022/0022-10.jpg","0022-11":"images/0022/0022-11.jpg","0022-12":"images/0022/0022-12.jpg","0022-13":"images/0022/0022-13.jpg","0022-14":"images/0022/0022-14.jpg","0022-15":"images/0022/0022-15.jpg","0022-16":"images/0022/0022-16.jpg","0022-17":"images/0022/0022-17.jpg","0022-18":"images/0022/0022-18.jpg","0022-19":"images/0022/0022-19.jpg","0022-20":"images/0022/0022-20.jpg","0022-21":"images/0022/0022-21.jpg","0022-22":"images/0022/0022-22.jpg","0022-23":"images/0022/0022-23.jpg","0022-24":"images/0022/0022-24.jpg","0022-25":"images/0022/0022-25.jpg"}},"0021":{metaTitle:"EGGistence",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, EGGistence",artworkId:"0021",artworkTitle:"EGGistence",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Obraz wykonany technik\u0105 kola\u017cu z wykorzystaniem opi\u0142k\xf3w metalu, p\u0142\xf3tna i farby olejnej. Opi\u0142ki metalu przytwierdzone za po\u015brednictwem specjalistycznego kleju. Prac\u0119 charakteryzuj\u0105 r\xf3\u017cnorodne struktury farby Abstrakcyjne uj\u0119cie jaja, bytu biologicznego oraz abstrakcji, kt\xf3ra w nim zachodzi. Obraz podpisany zamalowany po bokach nie wymaga ramy.",artworkImages:{"0021-1":"images/0021/0021-1.jpg","0021-2":"images/0021/0021-2.jpg","0021-3":"images/0021/0021-3.jpg","0021-4":"images/0021/0021-4.jpg","0021-5":"images/0021/0021-5.jpg","0021-6":"images/0021/0021-6.jpg","0021-7":"images/0021/0021-7.jpg","0021-8":"images/0021/0021-8.jpg","0021-9":"images/0021/0021-9.jpg"}},"0020":{metaTitle:"Monstrancja",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Monstrancja",artworkId:"0020",artworkTitle:"Monstrancja",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2018",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Obraz fakturowy wykonany technik\u0105 kola\u017cu z wykorzystaniem opi\u0142k\xf3w metalu, p\u0142\xf3tna i farby olejnej. Opi\u0142ki metalu pochodz\u0105 z procesu skrawania ze skrawarki i przytwierdzone s\u0105 do p\u0142\xf3tna za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju. U\u017cyto farby olejnej oraz werniksu zabezpieczaj\u0105cego. Boki obrazu s\u0105 pomalowane wi\u0119c obraz nadaje si\u0119 do powieszenia i nie wymaga ramy. Obraz jest matowy z b\u0142yszcz\u0105cymi elementami. Praca jest sygnowana i podpisana na odwrocie. Abstrakcyjne uj\u0119cie przedmiotu  wykorzystywanego w Ko\u015bciele jakim jest Monstrancja, kt\xf3ry pomimo blasku pozostaje ciemny i pe\u0142en cieni w \u015brodku. Fotografia robiona z lamp\u0105 b\u0142yskow\u0105.",artworkImages:{"0020-1":"images/0020/0020-1.jpg","0020-2":"images/0020/0020-2.jpg","0020-3":"images/0020/0020-3.jpg","0020-4":"images/0020/0020-4.jpg","0020-5":"images/0020/0020-5.jpg","0020-6":"images/0020/0020-6.jpg","0020-7":"images/0020/0020-7.jpg","0020-8":"images/0020/0020-8.jpg"}},"0019":{metaTitle:"Czarny mi\xf3d",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Czarny mi\xf3d",artworkId:"0019",artworkTitle:"Czarny mi\xf3d",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2017",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca wykonana technik\u0105 mieszan\u0105, z wykorzystaniem farby olejnej, papieru oraz p\u0142\xf3tna. Obraz abstrakcyjny stanowi kola\u017c b\u0105d\u017a asambla\u017c stworzony z r\xf3\u017cnych element\xf3w. Nawi\u0105zuje do plastra miodu ukazanego w symbolicznym, mrocznym, apokaliptycznym, uj\u0119ciu, b\u0119d\u0105cym jednocze\u015bnie przestrog\u0105 braku poszanowania \u017cycia z natur\u0105 jak i abstrakcyjn\u0105 wariacj\u0105 na temat struktury plastra miodu. Praca jest sygnowana na odwrocie, boki ma cz\u0119\u015bciowo zamalowane i nie wymaga ramy, zawerniksowana.",artworkImages:{"0019-1":"images/0019/0019-1.jpg","0019-2":"images/0019/0019-2.jpg","0019-3":"images/0019/0019-3.jpg","0019-4":"images/0019/0019-4.jpg","0019-5":"images/0019/0019-5.jpg","0019-6":"images/0019/0019-6.jpg","0019-7":"images/0019/0019-7.jpg","0019-8":"images/0019/0019-8.jpg"}},"0018":{metaTitle:"Czaszki",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Interior, Czaszki",artworkId:"0018",artworkTitle:"Czaszki",artworkCycle:"Interior",artworkDimensionWidth:"29,7 cm",artworkDimensionHeight:"42 cm",artworkCreationDate:"2017",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Czaszki to projekt zainspirowany zdj\u0119ciem rentgenowskim, otrzymanym po prze\u015bwietleniu g\u0142owy. Maszyna do wykonywania rentgena sta\u0142a si\u0119 kolejnym sprz\u0119tem, kt\xf3ry mog\u0142em prze\u0142o\u017cy\u0107 na dzia\u0142ania artystyczne, tym samym do\u0142\u0105czaj\u0105c do j\u0105 do grona, wtryskarek, skrawarek, tokarek. Otworzy\u0142o to tak\u017ce nowy rozdzia\u0142 w zainteresowaniach artystycznych - popartem i zapocz\u0105tkowa\u0142o cykl Interior. Zdj\u0119cie autobiograficzne.",artworkImages:{"0018-1":"images/0018/0018-1.jpg","0018-2":"images/0018/0018-2.jpg","0018-3":"images/0018/0018-3.jpg","0018-4":"images/0018/0018-4.jpg","0018-5":"images/0018/0018-5.jpg","0018-6":"images/0018/0018-6.jpg","0018-7":"images/0018/0018-7.jpg","0018-8":"images/0018/0018-8.jpg","0018-9":"images/0018/0018-9.jpg","0018-10":"images/0018/0018-10.jpg"}},"0017":{metaTitle:"\u0179r\xf3d\u0142o",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, \u0179r\xf3d\u0142o",artworkId:"0017",artworkTitle:"\u0179r\xf3d\u0142o ",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2017",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Obraz fakturowy wykonany z opi\u0142k\xf3w metalu pochodz\u0105cych ze skrawarki z procesu skrawania, grubo lanej czarnej farby olejnej oraz farb olejnych sztalugowych. Czarny element pracy jest nawi\u0105zaniem z do mistycznego \u017ar\xf3d\u0142a, otch\u0142ani, przej\u015bcia. Jest tez pewnym symbolem niepokoju \u0142\u0105cz\u0105cego wszystkie obrazy, w kt\xf3rych czarny element wyst\u0119puje. Podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0017-1":"images/0017/0017-1.jpg","0017-2":"images/0017/0017-2.jpg","0017-3":"images/0017/0017-3.jpg","0017-4":"images/0017/0017-4.jpg","0017-5":"images/0017/0017-5.jpg","0017-6":"images/0017/0017-6.jpg","0017-7":"images/0017/0017-7.jpg","0017-8":"images/0017/0017-8.jpg","0017-9":"images/0017/0017-9.jpg","0017-10":"images/0017/0017-10.jpg"}},"0016":{metaTitle:"Filtry",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Filtry",artworkId:"0016",artworkTitle:"Filtry ",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"21 cm",artworkDimensionHeight:"29,7 cm",artworkCreationDate:"2017",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Filtry to praca kola\u017c na kt\xf3r\u0105 sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 4 odr\u0119bne prace. Sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na ni\u0105 prostok\u0105tne tekturowe podk\u0142adki, kt\xf3re by\u0142y wykorzystywane jako podk\u0142adki na farb\u0119 przy malowaniu  obraz\xf3w strukturalnych oraz filtry fotograficzne otrzymane od jednego z operator\xf3w na Camerimage w Bydgoszczy przytwierdzone za pomoc\u0105 kleju. Praca podpisana na odwrocie.",artworkImages:{"0016-1":"images/0016/0016-1.jpg","0016-2":"images/0016/0016-2.jpg","0016-3":"images/0016/0016-3.jpg","0016-4":"images/0016/0016-4.jpg","0016-5":"images/0016/0016-5.jpg","0016-6":"images/0016/0016-6.jpg","0016-7":"images/0016/0016-7.jpg","0016-8":"images/0016/0016-8.jpg","0016-9":"images/0016/0016-9.jpg","0016-10":"images/0016/0016-10.jpg"}},"0015":{metaTitle:"Embrion",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Embrion",artworkId:"0015",artworkTitle:"Embrion ",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2016",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Obraz fakturowy, wykonany technik\u0105 kola\u017cu. Sk\u0142ada si\u0119 z plastikowych element\xf3w pochodz\u0105cych z wtryskarki jednej z fabryk bydgoskich. Elementy zosta\u0142y przytwierdzone za po\u015brednictwem specjalistycznego kleju i zabezpieczone werniksem. Poza tym zosta\u0142a u\u017cyta grubo lana farba olejna. Tytu\u0142owy embrion jest ukazany jako symboliczny tw\xf3r,  kt\xf3ry niezale\u017cnie od wszystkiego kszta\u0142tuje si\u0119 we w\u0142asnym kr\xf3lestwie. Praca sygnowana podpisana na odwrocie bez mo\u017cliwo\u015bci wykonania kopii.",artworkImages:{"0015-1":"images/0015/0015-1.jpg","0015-2":"images/0015/0015-2.jpg","0015-3":"images/0015/0015-3.jpg","0015-4":"images/0015/0015-4.jpg","0015-5":"images/0015/0015-5.jpg","0015-6":"images/0015/0015-6.jpg","0015-7":"images/0015/0015-7.jpg","0015-8":"images/0015/0015-8.jpg","0015-9":"images/0015/0015-9.jpg","0015-10":"images/0015/0015-10.jpg"}},"0014":{metaTitle:"Insomnia",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Insomnia",artworkId:"0014",artworkTitle:"Insomnia",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2016",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Insomnia oznacza stan niewystarczaj\u0105cej d\u0142ugo\u015bci snu lub niezadowalaj\u0105cej jego jako\u015b\u0107. Jest to bezsenno\u015b\u0107. Jest to ciemno\u015b\u0107 z przeb\u0142yskami \u015bwiat\u0142a. Na obraz sk\u0142ada si\u0119 masa plastyczna przypominaj\u0105ca wosk, a w rzeczywisto\u015bci  jest to masa powsta\u0142a jako ubytek tworzywa z wtryskarek w jednej z bydgoskich fabryk. Elementy plastikowe zosta\u0142y przytwierdzone do p\u0142\xf3tna za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju.  Elementy plastikowe zosta\u0142y zabezpieczone lakierem. Na obraz zosta\u0142a naniesiona gruba warstwa czarnej farby olejnej i polakierowana. Praca ma zamalowane boki i nie wymaga ramy.  Jest sygnowana i podpisana na odwrocie. ",artworkImages:{"0014-1":"images/0014/0014-1.jpg","0014-2":"images/0014/0014-2.jpg","0014-3":"images/0014/0014-3.jpg","0014-4":"images/0014/0014-4.jpg","0014-5":"images/0014/0014-5.jpg","0014-6":"images/0014/0014-6.jpg","0014-7":"images/0014/0014-7.jpg","0014-8":"images/0014/0014-8.jpg","0014-9":"images/0014/0014-9.jpg","0014-10":"images/0014/0014-10.jpg"}},"0013":{metaTitle:"Brainboom",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Brainboom",artworkId:"0013",artworkTitle:"Brainboom",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2016",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Brainboom jest nawi\u0105zaniem do pracy Heartboom. Jest to wybuch m\xf3zgu, a raczej,  personifikacja fantazji, wyobra\u017ani, kt\xf3r\u0105 ten m\xf3zg tworzy. Obraz symbolizuj\u0105cy zmian\u0119, rado\u015b\u0107 pozytywn\u0105 ekspresj\u0119. Praca jest wykonana z wielu element\xf3w industrialnych pochodz\u0105cych z proces\xf3w skrawania oraz wtryskarek, a tak\u017ce materia\u0142\xf3w organicznych jak zasuszone owoce i ko\u015bci. Praca sygnowana podpisana na odwrocie.",artworkImages:{"0013-1":"images/0013/0013-1.jpg","0013-2":"images/0013/0013-2.jpg","0013-3":"images/0013/0013-3.jpg","0013-4":"images/0013/0013-4.jpg","0013-5":"images/0013/0013-5.jpg","0013-6":"images/0013/0013-6.jpg","0013-7":"images/0013/0013-7.jpg","0013-8":"images/0013/0013-8.jpg"}},"0012":{metaTitle:"Nenufary",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Nenufary",artworkId:"0012",artworkTitle:"Nenufary",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2015",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:'Wariacja na temat obraz\xf3w Clouda Moneta o tematyce "Nenufary" i interpretacja utworu Bj\xf6rk "Black Lake". Obraz fakturowy wykonany technik\u0105 mieszan\u0105 za pomoc\u0105 kola\u017cu. Sk\u0142ada si\u0119 z opi\u0142k\xf3w metal pochodz\u0105cych z procesu skrawania, przytwierdzonych do p\u0142\xf3tna za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju, zasuszonych cz\u0119\u015bci australijskiej ro\u015bliny, Przytwierdzonych r\xf3wnie\u017c za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju, grubo lanej czarnej farby olejnej oraz werniksu zabezpieczaj\u0105cego obraz. Boki obrazu s\u0105 zamalowane co sprawia, i\u017c nie potrzebuje on ramy. Praca jest sygnowana i podpisana na odwrocie. Obraz jest  lekko po\u0142yskuj\u0105cy z b\u0142yszcz\u0105cymi elementami. Pod\u015bwietlony od ty\u0142u ukazuje inne kolory ni\u017c w normalnej ods\u0142onie.',artworkImages:{"0012-1":"images/0012/0012-1.jpg","0012-2":"images/0012/0012-2.jpg","0012-3":"images/0012/0012-3.jpg","0012-4":"images/0012/0012-4.jpg","0012-5":"images/0012/0012-5.jpg","0012-6":"images/0012/0012-6.jpg","0012-7":"images/0012/0012-7.jpg","0012-8":"images/0012/0012-8.jpg","0012-9":"images/0012/0012-9.jpg","0012-10":"images/0012/0012-10.jpg","0012-11":"images/0012/0012-11.jpg"}},"0011":{metaTitle:"Czarny \u015bwit",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Czarny \u015bwit",artworkId:"0011",artworkTitle:"Czarny \u015bwit",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"100 cm",artworkCreationDate:"2015",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:'"Czarny \u015bwit w krwistej barwie coraz mocniej mnie przera\u017ca..." Autor nieznany<br><br>Najlepszy do charakteryzacji tej pracy jest powy\u017cszy opis, na kt\xf3ry natrafi\u0142em przypadkowo w internecie", kt\xf3ry poprzez swoj\u0105 wyrazisto\u015b\u0107 sta\u0142 si\u0119 podwalin\u0105 do powstania pracy. Obraz fakturowy wykonany na p\u0142\xf3tnie ma zamalowane boki dzi\u0119ki czemu nie wymaga ramy. Jest wykonany z opi\u0142k\xf3w metalu pochodz\u0105cych z procesu skrawania ze skrawarki, przytwierdzonych do p\u0142\xf3tna za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju. Poza tym u\u017cyta zosta\u0142a farba olejna oraz werniks zabezpieczaj\u0105cy. Praca sygnowana i  podpisana na odwrocie obrazu. Powierzchnia matowa  z po\u0142yskliwymi elementami. Asambla\u017c, structural collage.',artworkImages:{"0011-1":"images/0011/0011-1.jpg","0011-2":"images/0011/0011-2.jpg","0011-3":"images/0011/0011-3.jpg","0011-4":"images/0011/0011-4.jpg","0011-5":"images/0011/0011-5.jpg","0011-6":"images/0011/0011-6.jpg","0011-7":"images/0011/0011-7.jpg"}},"0010":{metaTitle:"Heartboom",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Heartboom",artworkId:"0010",artworkTitle:"Heartboom",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"55 cm",artworkCreationDate:"2014",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Heartboom oznacza dos\u0142ownie wybuch serca pod wp\u0142ywem pewnych dozna\u0144, uczu\u0107, emocji, prze\u017cy\u0107. Jest to pewien rodzaj wyzwolenia emocjonalnego. Obraz jest wykonany technik\u0105 asambla\u017cu. Sk\u0142ada si\u0119 z masy plastycznej przypominaj\u0105cej wosk, a b\u0119d\u0105cej w rzeczywisto\u015bci wyp\u0142ywem plastikowego tworzywa z wtryskarek, pochodz\u0105cych z jednej z bydgoskich fabryk. Obraz jest sygnowany, podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0010-1":"images/0010/0010-1.jpg","0010-2":"images/0010/0010-2.jpg","0010-3":"images/0010/0010-3.jpg","0010-4":"images/0010/0010-4.jpg","0010-5":"images/0010/0010-5.jpg","0010-6":"images/0010/0010-6.jpg","0010-7":"images/0010/0010-7.jpg","0010-8":"images/0010/0010-8.jpg"}},"0009":{metaTitle:"Ant(y)-man",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Ant(y)-man",artworkId:"0009",artworkTitle:"Ant(y)-man",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"54 cm",artworkDimensionHeight:"73 cm",artworkCreationDate:"2014",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca wykonana technik\u0105 kola\u017cu. Zastosowana zosta\u0142a srebrna farba olejna grubo k\u0142adziona oraz przymocowane ulane elementy, pochodz\u0105ce z maszyny wtryskarka. Obraz posiada elementy wypuk\u0142e 3D przedstawionej postaci. Nawi\u0105zuje do pocz\u0105tk\xf3w swojego powstania czyli  fabryki kt\xf3ra wsp\xf3\u0142cze\u015bnie cz\u0119sto odcz\u0142owiecza nasz\u0105 natur\u0119 sprowadzaj\u0105c nas do istot cz\u0142eko - podobnych, robot\xf3w lub w tym wypadku mr\xf3wek pracuj\u0105cych jak w gnie\u017adzie. Obraz podpisany sygnowany na odwrocie.",artworkImages:{"0009-1":"images/0009/0009-1.jpg","0009-2":"images/0009/0009-2.jpg","0009-3":"images/0009/0009-3.jpg","0009-4":"images/0009/0009-4.jpg","0009-5":"images/0009/0009-5.jpg","0009-6":"images/0009/0009-6.jpg"}},"0008":{metaTitle:"Anturium",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Anturium",artworkId:"0008",artworkTitle:"Anturium ",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"40 cm",artworkDimensionHeight:"60 cm",artworkCreationDate:"2013",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Obraz fakturowy, kola\u017c, a w\u0142a\u015bciwie asambla\u017c. Do wykonania pracy zosta\u0142 u\u017cyty czarny siateczkowaty materia\u0142, fioletowy kruszony metal pochodz\u0105cy z procesu skrawania oraz czarna i fioletowa farba olejna. Elementy  zosta\u0142y przytwierdzone za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju do p\u0142\xf3tna. Symbolik\u0105 nawi\u0105zuje do Anturium. Kruszony materia\u0142 pochodzi z bydgoskiej fabryki jest symbolicznym sercem obrazu, dzi\u0119ki kt\xf3remu czarny organizm \u017cyje. Obraz sygnowany podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0008-1":"images/0008/0008-1.jpg","0008-2":"images/0008/0008-2.jpg","0008-3":"images/0008/0008-3.jpg","0008-4":"images/0008/0008-4.jpg","0008-5":"images/0008/0008-5.jpg","0008-6":"images/0008/0008-6.jpg","0008-7":"images/0008/0008-7.jpg"}},"0007":{metaTitle:"Aberracja",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Aberracja",artworkId:"0007",artworkTitle:"Aberracja",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"100 cm",artworkDimensionHeight:"120 cm",artworkCreationDate:"2008",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Obraz powsta\u0142 w starej fabryce-lakierni w Bydgoszczy w kt\xf3rej kiedy\u015b pracowa\u0142em podczas farbowania i lakierowania innych przedmiot\xf3w. Kola\u017c powsta\u0142 z po\u0142\u0105czenia p\u0142yty kartonowej wykorzystywanej jako podk\u0142adka w lakierni, ci\u0119tego kruszonego metalu i farby olejnej oraz p\u0142\xf3tna. Na powierzchni pracy mo\u017cna doszuka\u0107 si\u0119 wiele \u015blad\xf3w z przesz\u0142o\u015bci w postaci plam, chlapni\u0119\u0107, zadrapa\u0144. \u0141\u0105czy w sobie ducha przesz\u0142o\u015bci, w kt\xf3rej si\u0119 narodzi\u0142 oraz przysz\u0142o\u015bci staj\u0105c si\u0119 wsp\xf3\u0142czesnym obrazem. Obraz jest sygnowany i podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0007-1":"images/0007/0007-1.jpg","0007-2":"images/0007/0007-2.jpg","0007-3":"images/0007/0007-3.jpg","0007-4":"images/0007/0007-4.jpg","0007-5":"images/0007/0007-5.jpg","0007-6":"images/0007/0007-6.jpg","0007-7":"images/0007/0007-7.jpg","0007-8":"images/0007/0007-8.jpg"}},"0006":{metaTitle:"Dion",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Dion",artworkId:"0006",artworkTitle:"Dion",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"70 cm",artworkDimensionHeight:"110 cm",artworkCreationDate:"2008",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Historia obrazu jest i\u015bcie industrialna gdy\u017c powsta\u0142 on w starej fabryce-lakierni w Bydgoszczy w kt\xf3rej kiedy\u015b pracowa\u0142em podczas farbowania i lakierowania innych przedmiot\xf3w. Praca powsta\u0142a z dw\xf3ch cz\u0119\u015bci: p\u0142yty kartonowej oraz p\u0142\xf3tna. Dodatkowo zosta\u0142a wykorzystana farba olejna w r\xf3\u017cnych kolorach i warstwach na p\u0142ycie kartonowej. Udzia\u0142 sw\xf3j w powstaniu pracy mia\u0142a maszyna wykorzystywana do mieszania farby. Mieszaj\u0105c farb\u0119 dokonywa\u0142a rozbryzgu na podk\u0142adk\u0119, kt\xf3ra teraz stanowi g\u0142\xf3wny trzon obrazu. Na pracy wida\u0107 \u015blady lakieru, b\u0119d\u0105cego jednym z podstawowych materia\u0142\xf3w stosowanych w lakierni.",artworkImages:{"0006-1":"images/0006/0006-1.jpg","0006-2":"images/0006/0006-2.jpg","0006-3":"images/0006/0006-3.jpg","0006-4":"images/0006/0006-4.jpg","0006-5":"images/0006/0006-5.jpg"}},"0005":{metaTitle:"RCD 500",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, RCD 500",artworkId:"0005",artworkTitle:"RCD 500",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"54 cm",artworkDimensionHeight:"74 cm",artworkCreationDate:"2008",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Kola\u017c powsta\u0142y podczas pracy w fabryce - lakierni w Bydgoszczy. Cz\u0119\u015b\u0107 kartonowa wykorzystywana tak\u017ce podczas lakierowania i malowania detali w lakierni przytwierdzona do p\u0142\xf3tna i pokryta warstwami farby olejnej i pastelami. Obraz zmienia cz\u0119\u015bciowo barwy w zale\u017cno\u015bci od rodzaju o\u015bwietlenia. Wyra\u017cenie RCD 500 symbolicznie nawi\u0105zuj\u0119 do podk\u0142adek kartonowych wykorzystywanych w lakierni ale r\xf3wnie dobrze mo\u017ce oznacza\u0107 dalek\u0105, nieodkryt\u0105 nam jeszcze galaktyk\u0119. Obraz sygnowany podpisany na odwrocie.",artworkImages:{"0005-1":"images/0005/0005-1.jpg","0005-2":"images/0005/0005-2.jpg","0005-3":"images/0005/0005-3.jpg","0005-4":"images/0005/0005-4.jpg","0005-5":"images/0005/0005-5.jpg","0005-6":"images/0005/0005-6.jpg"}},"0004":{metaTitle:"SM",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, SM",artworkId:"0004",artworkTitle:"SM",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"46 cm",artworkDimensionHeight:"53 cm",artworkCreationDate:"2007",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"SM oznacza Something mechanical, Stright maschine, strange material. Historia obrazu nawi\u0105zuje do klimatu industrialnego, gdy\u017c elementy, kt\xf3re zawiera pochodz\u0105 z fabryki. Sk\u0142ada si\u0119 z opi\u0142k\xf3w metalu pochodz\u0105cych ze skrawarki z procesu skrawania oraz ci\u0119tego kruszonego fioletowego metalu, przytwierdzonego za po\u015brednictwem specjalistycznego kleju do drewnianej p\u0142yty pil\u015bniowej. P\u0142yta ma nier\xf3wny kszta\u0142t, grubo\u015b\u0107 oko\u0142o 8 mm, poza opi\u0142kami metalu sk\u0142ada si\u0119 z grubo lanej warstwy srebrnej farby olejnej na t\u0142o oraz smo\u0142y z procesu smo\u0142owania dachu w \u015brodku obrazu. Ostre elementy, ciemne barwy jak i nier\xf3wne kraw\u0119dzie pracy nadaj\u0105 jej surowego charakteru. Praca jest sygnowana na odwrocie.",artworkImages:{"0004-1":"images/0004/0004-1.jpg","0004-2":"images/0004/0004-2.jpg","0004-3":"images/0004/0004-3.jpg","0004-4":"images/0004/0004-4.jpg","0004-5":"images/0004/0004-5.jpg"}},"0003":{metaTitle:"Flora",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Flora",artworkId:"0003",artworkTitle:"Flora",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"40 cm",artworkDimensionHeight:"60 cm",artworkCreationDate:"2006",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca wykonana technik\u0105 mieszan\u0105 przy u\u017cyciu kola\u017cu. Zastosowane zosta\u0142y organiczne materia\u0142y ro\u015blinne, gruba warstwa farby olejnej, sprayu i kleju. Praca zosta\u0142a zrobiona na starej p\u0142ycie pil\u015bniowej. Ro\u015blinne elementy postaci zosta\u0142y, zawerniksowane i zabezpieczone przed uszkodzeniem, nast\u0119pnie pomalowane i przytwierdzone za pomoc\u0105 specjalistycznego kleju do p\u0142yty pil\u015bniowej. Boki zamalowane o grubo\u015bci 8 mm. Obraz ukazuje ro\u015blinny charakter postaci b\u0119d\u0105cej jednocze\u015bnie personifikacj\u0105 natury, ro\u015blinnej bogini. Si\u0142y, jak\u0105 natura posiada z jednej strony niezwyk\u0142ej, z drugiej strony szokuj\u0105cej i przera\u017caj\u0105cej. Sygnowany i podpisany na odwrocie. Bez mo\u017cliwo\u015bci wykonania kopii.",artworkImages:{"0003-1":"images/0003/0003-1.jpg","0003-2":"images/0003/0003-2.jpg","0003-3":"images/0003/0003-3.jpg","0003-4":"images/0003/0003-4.jpg","0003-5":"images/0003/0003-5.jpg","0003-6":"images/0003/0003-6.jpg"}},"0002":{metaTitle:"Krata",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Krata",artworkId:"0002",artworkTitle:"Krata",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"40 cm",artworkDimensionHeight:"60 cm",artworkCreationDate:"2006",artworkAvailability:"Sprzedany",artworkDescription:"Praca wykonana technik\u0105 kola\u017cu. Na jej elementy sk\u0142ada si\u0119 lekko krzywa p\u0142yta pil\u015bniowa, spr\u0119\u017cyna od starego \u0142\xf3\u017cka przedstawiaj\u0105ca ow\u0105 krat\u0119, przytwierdzona za pomoc\u0105 kleju oraz k\u0142adzione grub\u0105 warstw\u0105 farby olejne. Praca zawerniksowana, sygnowana na odwrocie. Puste pola stanowi\u0105ce przestrzenie po przetarciu si\u0119 nak\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na siebie spr\u0119\u017cyn symbolizuj\u0105 pewien b\u0142\u0105d, wyrwany z kontekstu rzeczywisto\u015bci. Inspirowana dokumentem  o obozie koncentracyjnym Auschwitz-Birkenau.",artworkImages:{"0002-1":"images/0002/0002-1.jpg","0002-2":"images/0002/0002-2.jpg","0002-3":"images/0002/0002-3.jpg","0002-4":"images/0002/0002-4.jpg"}},"0001":{metaTitle:"Czarna kobieta",metaDescription:"",metaKeywords:"Structuralist, Structural Collage, Czarna kobieta",artworkId:"0001",artworkTitle:"Czarna kobieta",artworkCycle:"Structural Collage",artworkDimensionWidth:"40 cm",artworkDimensionHeight:"60 cm",artworkCreationDate:"2006",artworkAvailability:"Dost\u0119pny",artworkDescription:"Praca wykonana na p\u0142ycie pil\u015bniowej pochodz\u0105cej ze starych mebli. Obraz wykonany z tkaniny jutowej znalezionej na strychu w po\u0142\u0105czeniu z czarnym kruszonym szk\u0142em wykorzystywanym w procesie spawania oraz przyklejonym py\u0142em pochodz\u0105cym ze szlifowania starych ponad 100- letnich dach\xf3wek ceramicznych. Elementy przytwierdzone do p\u0142yty za pomoc\u0105 odpowiedniego kleju i zabezpieczone werniksem. Ca\u0142o\u015b\u0107 pokryta czarn\u0105 smolist\u0105 farb\u0105 oraz czerwon\u0105 farb\u0105 olejn\u0105. Wszystkie elementy przedstawione na obrazie \u0142\u0105czy zamierzch\u0142a przesz\u0142o\u015b\u0107 i przysz\u0142o\u015b\u0107 w postaci wizerunku kobiety. Obraz sygnowany, podpisany na odwrocie. Bez mo\u017cliwo\u015bci wykonania kopii.",artworkImages:{"0001-1":"images/0001/0001-1.jpg","0001-2":"images/0001/0001-2.jpg","0001-3":"images/0001/0001-3.jpg","0001-4":"images/0001/0001-4.jpg","0001-5":"images/0001/0001-5.jpg"}}},exhibitions:{exhibitionsHeader:"Wystawy",exhibitionsContainer:{"0006":{exhibitionTitle:"Wystawa sztuki wsp\xf3\u0142czesnej z kolekcji Piotra Fajkisa w Kopalni Ignacy w Rybniku",exhibitionDate:"stycze\u0144 2020 \u2013 luty 2020",exhibitionDescription:"Zgromadzone dzie\u0142a na wystawie prezentuj\u0119 polskich artyst\xf3w m\u0142odego pokolenia takich jak Pawe\u0142 Ba\u015bnik, Patryk R\xf3\u017cycki, Piotr Owczarek, czy Pawe\u0142 Tymcio, ale\xa0nie tylko. W\xa0jego kolekcji znajduj\u0105 si\u0119 r\xf3wnie\u017c starsi, dojrzali tw\xf3rcy, jak cho\u0107by Kazimierz Rafalik, Piotr M\u0142odo\u017ceniec, Wilhelm Sasnal, Iza Star\u0119ga, Dorota Nieznalska lub Norman Leto. Zaprezentowana zosta\u0142a tak\u017ce praca Micha\u0142a Kr\xf3la \u201eSie\u0107\u201d .",exhibitionLink1:"http://www.rybnik.com.pl/wiadomosci,wystawa-sztuki-wspolczesnej-na-ignacym,wia5-3267-43345.html",exhibitionLink2:"",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"../../../images/exhibitions/WystawaPiotraFajkisa.jpg"},"0005":{exhibitionTitle:"Jasinski&friends VII - wystawa sztuki w Galerii Przy Teatrze w Warszawie",exhibitionDate:"listopad 2019 \u2013 stycze\u0144 2020",exhibitionDescription:"Si\xf3dma edycja zbiorowej wystawy sztuki Jasinski&friends. Organizowana przez Dominika Jasi\u0144skiego wraz z Galeri\u0105 Przy Teatrze Narodowym w Warszawie. Zaprezentowano prace 26 - ciu polskich artyst\xf3w, od malarstwa przez grafik\u0119 po fotografi\u0119. Na wystawie mo\u017cna by\u0142o zobaczy\u0107 trzy prace autorstwa Micha\u0142a Kr\xf3la pt. \u201eEarth Skull\u201d, \u201eGolden Skul\u201d \u201eCopper Skull\u201d.",exhibitionLink1:"http://www.facebook.com/events/3070138143000323/",exhibitionLink2:"",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"/../../images/exhibitions/Jasi\u0144ski&Friends.jpg"},"0004":{exhibitionTitle:"\u201eINTERIOR\u201d - Wernisa\u017c prac w galerii Popartgaleria w Poznaniu",exhibitionDate:"pa\u017adziernik 2018 \u2013 listopad 2018",exhibitionDescription:"Rentgen pokazuje nam co\u015b niewidocznego, nasz\u0105 wewn\u0119trzn\u0105 pow\u0142ok\u0119, struktur\u0119, materi\u0119 organiczn\u0105 ukazan\u0105 przez maszyn\u0119. Jest metafor\u0105 INTERIORU czyli WN\u0118TRZA. Nie chodzi o fizyczne wn\u0119trze, ono jest tylko pretekstem, ale wn\u0119trze emocjonalne, ukazane pod postaci\u0105 barw r\xf3\u017cnego rodzaju wynik\u0142ych z dozna\u0144 i do\u015bwiadcze\u0144, emocjonalnych, muzycznych, fizycznych , erotycznych, kt\xf3re s\u0105 w naszym wn\u0119trzu osadzone, jak plamy koloru na\u0142o\u017cone na tych zdj\u0119ciach. Jest to te\u017c ho\u0142d z\u0142o\u017cony muzyce elektronicznej, techno, kt\xf3ra niesie cz\u0105stk\u0119 futuryzmu, mroku, nowoczesno\u015bci oraz techniczno\u015bci i surowo\u015bci jak maszyna RTG, kt\xf3ra sta\u0142a si\u0119 narz\u0119dziem diagnostycznym dzia\u0142ania, artystycznego.",exhibitionLink1:"http://www.facebook.com/events/254804431892324/",exhibitionLink2:"",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"../../images/exhibitions/InteriorPozna\u0144.jpg"},"0003":{exhibitionTitle:"XXI Mi\u0119dzynarodowy Kongres Ochrony \u015arodowiska Envicon Environment",exhibitionDate:"pa\u017adziernik 2017 \u2013 pa\u017adziernik 2017",exhibitionDescription:"Tematy poruszane podczas ENVICON-u oraz informacje i wiedza na najwy\u017cszym poziomie merytorycznym co roku przyci\u0105gaj\u0105 oko\u0142o p\xf3\u0142 tysi\u0105ca uczestnik\xf3w. Kongres to sprawdzone forum, w kt\xf3rym udzia\u0142 bior\u0105 najwa\u017cniejsi reprezentanci administracji rz\u0105dowej i samorz\u0105dowej, przedstawiciele polskich i zagranicznych przedsi\u0119biorstw, eksperci w dziedzinach gospodarki odpadami i gospodarki wodno-\u015bciekowej, a tak\u017ce wykorzystywania surowc\xf3w wt\xf3rnych i rozs\u0105dnego zarz\u0105dzania \u015brodowiskiem i ekologi\u0105. W ramach wykorzystania surowc\xf3w wt\xf3rnych oraz w nawi\u0105zaniu do tematyki ZERO WASTE projekt STUKTURAL COLLAGE zosta\u0142 poproszony o pokazanie mo\u017cliwo\u015bci wykorzystania produkt\xf3w ubocznych proces\xf3w produkcyjnych w uj\u0119ciu artystycznym. Tym samym mo\u017cna by\u0142o dostrzec, i\u017c tematyka ZERO WASTE & ART mog\u0105 by\u0107 ze sob\u0105 to\u017csame.",exhibitionLink1:"http://www.facebook.com/events/1413554982060525/",exhibitionLink2:"http://www.facebook.com/envicon.abrys/posts/1851582358193016",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"/../images/exhibitions/EnviconPozna\u0144.jpg"},"0002":{exhibitionTitle:"Wernisa\u017c pt. STRUCTURAL COLLAGE w Geranium Caffe w Poznaniu",exhibitionDate:"czerwiec 2017 \u2013 wrzesie\u0144 2017",exhibitionDescription:"Wernisa\u017c odby\u0142 si\u0119 w jednej z bardziej interesuj\u0105cych kawiarni i restauracji Poznania Geranium Caffe Vege Kuchnia. Kawiarnia b\u0119d\u0105ca zdecydowanie jedn\u0105 z ulubienic mieszka\u0144c\xf3w Je\u017cyc, stawia przede wszystkim na si\u0142y natury w swojej kuchni oraz filozofii kulinarnej, jednocze\u015bnie prezentuj\u0105c pe\u0142ne przyrody i harmonii wn\u0119trza. Zgodzi\u0142a si\u0119 zaprezentowa\u0107 prace b\u0119d\u0105ce w pewien spos\xf3b zaprzeczeniem proces\xf3w natury, a stanowi\u0105ce raczej abstrakcyjne twory powsta\u0142e przy wsp\xf3\u0142dzia\u0142aniu maszyny z cz\u0142owiekiem. W ten spos\xf3b postawi\u0142a sobie jedn\u0105 poprzeczk\u0119 wy\u017cej, celowo uwra\u017cliwiaj\u0105c swoich go\u015bci, cz\u0119sto sta\u0142ych bywalc\xf3w, na inny wymiar rzeczywisto\u015bci, w kt\xf3rym toporny \u015bwiat maszyn, miesza si\u0119 z abstrakcyjnym my\u015bleniem cz\u0142owieka. Staj\u0105c si\u0119 jednocze\u015bnie przestrzeni\u0105, kt\xf3ra tak jak kuchnia non stop si\u0119 zmienia.",exhibitionLink1:"http://www.facebook.com/events/1910549632553265/",exhibitionLink2:"",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"../images/exhibitions/StructuralCollageGerranium.jpg"},"0001":{exhibitionTitle:"Wystawa i happening pt. STRUCTURAL COLLAGE w Bydgoszczy",exhibitionDate:"marzec 2017 \u2013 maj 2017",exhibitionDescription:"Wystawa odby\u0142a si\u0119 w XIV filii Wojew\xf3dzkiej i Miejskiej Biblioteki Publicznej w Bydgoszczy po\u0142o\u017conej przy jednej z g\u0142\xf3wnych ulic. Zamierzeniem projektu by\u0142o wyj\u015bcie ze sztuk\u0105 do zwyk\u0142ych obywateli miasta i obcowanie z ni\u0105 \u201etwarz\u0105 w twarz\u201d, a tak\u017ce \u201ewci\u0105gni\u0119cie\u201d obywateli w projekt tworzenia wielkiego kola\u017cu kuturowo \u2013 spo\u0142ecznego: biblioteka-sztuka-ulica. U\u017cyta zosta\u0142a do tego ogromna witryna okienna biblioteki, w kt\xf3rej rozmieszczone zosta\u0142y wyr\xf3\u017cniaj\u0105ce si\u0119 kolorystycznie prace, kt\xf3rych celem by\u0142o zwr\xf3cenie uwagi zwyk\u0142ego pieszego i zach\u0119cenie go do zatrzymania si\u0119 i obcowania ze sztuk\u0105, kt\xf3ra poniek\u0105d wychodzi do niego na przeciw. Jednocze\u015bnie zach\u0119caj\u0105c zwyk\u0142ych obywateli do przest\u0105pienia prog\xf3w biblioteki. Wystawa prac by\u0142a jednocze\u015bnie happeningiem maj\u0105cym na celu zwr\xf3cenie uwagi zwyk\u0142ych mieszka\u0144c\xf3w na sztuk\u0119, spotkan\u0105 na swojej drodze, zach\u0119cenie ich do poznania jej bli\u017cej, a w dalszej konsekwencji obcowania z kultur\u0105 poprzez swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 w bibliotece.",exhibitionLink1:"http://www.facebook.com/events/290218671399627/",exhibitionLink2:"",exhibitionLink3:"",exhibitionImage:"./images/exhibitions/StructuralCollageBydgoszcz.jpg"}}},biography:{biographyHeader:"Biografia",biographyParagraph:"Urodzony w 1984 r. pochodzi z Kujaw. Tytu\u0142 magistra uzyska\u0142 ko\u0144cz\u0105c studia na wydziale Pedagogiki i Psychologii w Katedrze Filozofii Edukacji i Pedagogiki Kultury Uniwersytetu Kazimierza Wielkiego w Bydgoszczy. Dotychczas prace by\u0142y realizowane w dw\xf3ch sektorach : STRUCTURAL COLLAGE z wykorzystaniem maszyn industrialnych, dzi\u0119ki kt\xf3rym mog\u0142y powsta\u0107 obrazy strukturalne oraz INTERIOR czyli wgl\u0105d do wn\u0119trza dos\u0142ownie i w przeno\u015bni dzi\u0119ki zdj\u0119ciom rentgenowskim oraz pochodz\u0105cym z rezonansu magnetycznego. Inspiracje do swojej tw\xf3rczo\u015bci czerpa\u0142 z pracy w bydgoskich fabrykach, w kt\xf3rych pracowa\u0142 w wolnym czasie i okresie studenckim. Stamt\u0105d pochodz\u0105 tak\u017ce elementy wykorzystywane w jego tw\xf3rczo\u015bci. Pos\u0142uguje si\u0119 g\u0142\xf3wnie asambla\u017cem i kola\u017cem. Pokazuje, \u017ce elementy konstrukcyjne r\xf3\u017cnych rzeczy lub ubytki w procesie produkcyjnym mog\u0105 zaistnie\u0107 na nowo, nowym \u017cyciem, jako obraz posiadaj\u0105cy w sobie ducha przesz\u0142o\u015bci, a jednocze\u015bnie now\u0105 artystyczn\u0105 drog\u0119 przysz\u0142o\u015bci. Inspiruje go g\u0142\xf3wnie strukturalizm i industrializm oraz wszelkie ich wytwory w \u017cyciu nas otaczaj\u0105cym. Jednak przede wszystkim malarstwo strukturalne, fascynacja takimi artystami jak: Alberto Burri, Piotr \u0141akomy, Andy Warhol czy Hans Rudolf Giger. Dzi\u0119ki temu mo\u017ce realizowa\u0107 jak to okre\u015bla \u201ekola\u017c strukturalny\u201e. Po odbytych wizytach w Australii, Szwajcarii, Niemczech czy Wielkiej Brytanii obecnie mieszka i tworzy w Poznaniu."},contact:{contactHeader:"Kontakt",contactButton:"Napisz do mnie"}},Ga={error:{errorHeader:"Page not found",errorButton:"Back to main page"},cookieBanner:{cookieBannerParagraph:"We use cookies to improve your experience on this site. By continuing, you accept our privacy policy.",cookieBannerLink:"More Details",cookieBannerButton:"Agree"},menu:{menuButton:"Menu",closeMenuButton:"Close",artworksMenuButton:"Artworks",exhibitionsMenuButton:"Exhibitions",biographyMenuButton:"Biography",contactMenuButton:"Contact",backToMainPage:"Back"},artworks:{"0069":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0068":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0067":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0066":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:'Ikea hanging lamp - REGOLIT HEMMA hanging lampshade.  Author\'s modification: orange KOBRA spray, paper, glue\n"ORANGE"'},"0065":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:'Lighting project, lamp.\nMade of metal and black plastic mesh. Created on the basis and shaft of a transformed paper lamp from @ikeawnetrza "STORM". Bulbs are mounted on the lamp.'},"0064":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0063":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0062":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0061":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0060":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0059":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0058":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0057":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0056":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0055":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0054":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0053":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0052":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0051":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0050":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0049":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0048":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0047":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0046":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0045":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0044":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0043":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0042":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0041":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0040":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0039":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0038":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0037":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0036":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0035":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0034":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0033":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0032":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0031":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0030":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0029":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0028":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0027":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0026":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0025":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0024":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0023":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0022":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0021":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0020":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0019":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0018":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0017":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0016":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0015":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0014":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0013":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0012":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0011":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0010":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0009":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0008":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0007":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0006":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0005":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0004":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0003":{artworkAvailability:"Available",artworkDescription:""},"0002":{artworkAvailability:"Sold",artworkDescription:""},"0001":{artworkAvailability:"Available\u202f",artworkDescription:""}},exhibitions:{exhibitionsHeader:"Exhibitions",exhibitionsContainer:{"0006":{exhibitionTitle:"Exhibition of modern art from the collection of Piotr Fajkis at the Ignacy Mine in the city of Rybnik, Poland",exhibitionDate:"January 2020 \u2013 February 2020",exhibitionDescription:"Collection of art by present young and older Polish artists alike, where Micha\u0142 Kr\xf3l\u2019s piece titled \u201eThe Network\u201d was featured."},"0005":{exhibitionTitle:"Jasinski&friends VII \u2013 art exhibition at the Gallery \u201ePrzy Teatrze Narodowym\u201d in Warsaw",exhibitionDate:"November 2019 \u2013 January 2020",exhibitionDescription:"The 7th edition of Jasinski&friends collective art exhibition was organized by Dominik Jasinski in cooperation with the Gallery \u201ePrzy Teatrze Narodowym\u201d in Warsaw. There were 26 pieces of polish artists, including paintings, graphics and\u202fphotography, where three works of Micha\u0142 Kr\xf3l entitled \u201eEarth Skull\u201d, \u201eGolden Skul\u201d and \u201eCopper Skull\u201d were featured."},"0004":{exhibitionTitle:"Vernisage of \u201eInterior\u201d works at Popart Gallery in Poznan",exhibitionDate:"October 2018 \u2013 November 2018",exhibitionDescription:"The X-ray imaging shows what\u2019s invisible to the naked eye: our inner shell, structure, organic matter, as metaphor for the INTERIOR within ourselves, an emotional landscapes illustrated with various colours representing emotional, musical, physical and erotic experiences. It is also a tribute to electronic techno music, which carries a particle of futurism, darkness, modernity as well as technical and rawness like an X-ray machine, which has become a diagnostic tool of artistic creation."},"0003":{exhibitionTitle:"21 st Internation Congress of Environmental Protection Envicon Environment at the MTP Pozna\u0144 Expo",exhibitionDate:"October 2017 \u2013 October 2017",exhibitionDescription:"Congress is a forum for the most important representatives of goverment central and local administration, represetatives of Polish and foreign enterprises, experts in the field of waste management and water waste management, as well as the use of recyclable materials and reasonable environmental and ecological management. As part of the use of recyclable materials and in relation to the ZERO WASTE trend, STRUCTURAL COLLAGE project was featured to show to possibilities of re-using by products of production processes in artistic terms, connecting ART and ZERO WASTE together."},"0002":{exhibitionTitle:"Vernissage STRUCTURAL COLLAGE at Geranium Caffe in Pozna\u0144",exhibitionDate:"June 2017 \u2013 September 2017",exhibitionDescription:"The vernissage took place in one of the most popular restaurants in Pozna\u0144 - Geranium Caffe Vege Cousine, presenting artworks that were focusing on the processes of nature in a different context, by showing abstract creations made in interaction of machines with humans."},"0001":{exhibitionTitle:"Exhibition and Happening \u201eSTRUCTURAL COLLAGE\u201d in Bydgoszcz",exhibitionDate:"March 2017 \u2013 May 2017",exhibitionDescription:"The exhibition took place in the 14th branch of the Provincial and Municipal Public Library in the centre if Bydgoszcz. The projects intention was to reach out to ordinary people and to encourage them to interact with modern art.\u202fVisitors were also invited to create a great social library collage: library-art-Street. To achieve this, a huge library window was used, in which distinctive colors were arranged, attempting to draw the attention and encourage people to stop and enjoy the arts."}}},biography:{biographyHeader:"Biography",biographyParagraph:"Micha\u0142 Kr\xf3l was born in 1984 in the region of Kujawy, Poland. He obtained a master's degree in Pedagogy and Psychology at the Kazimierz Wielki University in Bydgoszcz, Poland. His works are currently divided into two categories:\u202fSTRUCTURAL COLLAGE\u202fwith the use of industrial machines, which had helped the creation of structural paintings and INTERIOR illustrating the insight into the interior literally as well as figuratively, by utilizing X-Ray and magnetic resonance imaging. His source of inspiration were factories in Bydgoszcz, where he used to work in his free time and while studying. From there, he has begun using and assembling industrial materials in his works. Its characteristic collage and structural painting show that the materials can be re-used and put in a new and unique, lively context. His style is mainly inspired by structuralism and industrialism portraying the beauty of things that are present in our lives. His admiration for the works of Alberto Burri, Piotr \u0141akomy Andy Warhol and Hans Rudolf Giger inspired him to create his very own \u201estructural collage\u201d and \u201cinterior\u201d. He has travelled to many countries, such as Australia, Swtizerland, Germany and Great Britain. Currently, he lives and works in Poznan, Poland."},contact:{contactHeader:"Contact",contactButton:"Get in touch with me"}},Na={error:{errorHeader:"Seite nicht gefunden",errorButton:"Navigieren Sie zur Startseite"},cookieBanner:{cookieBannerParagraph:"Wir verwenden Cookies um die Benutzerfreundlichkeit dieser Seite zu verbessern. Bei weiterem Verwenden dieser Seite stimmen Sie unseren Datenschutz Richtlinien zu.",cookieBannerLink:"Mehr Details",cookieBannerButton:"Einverstanden"},menu:{menuButton:"Menu",closeMenuButton:"Schlie\xdfen",artworksMenuButton:"Arbeiten",exhibitionsMenuButton:"Ausstellungen",biographyMenuButton:"Biografie",contactMenuButton:"Kontakt",backToMainPage:"Zur\xfcck"},artworks:{"0069":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0068":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0067":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0066":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:'Ikea hanging lamp - REGOLIT HEMMA hanging lampshade.  Author\'s modification: orange KOBRA spray, paper, glue\n"ORANGE"'},"0065":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:'Lighting project, lamp.\nMade of metal and black plastic mesh. Created on the basis and shaft of a transformed paper lamp from @ikeawnetrza "STORM". Bulbs are mounted on the lamp.'},"0064":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0063":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0062":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0061":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0060":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0059":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0058":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0057":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0056":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0055":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0054":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0053":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0052":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0051":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0050":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0049":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0048":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0047":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0046":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0045":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0044":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0043":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0042":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0041":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0040":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0039":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0038":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0037":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0036":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0035":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0034":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0033":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0032":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0031":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0030":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0029":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0028":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0027":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0026":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0025":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0024":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0023":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0022":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0021":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0020":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0019":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0018":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0017":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0016":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0015":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0014":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0013":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0012":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0011":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0010":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0009":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0008":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0007":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0006":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0005":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0004":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0003":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich",artworkDescription:""},"0002":{artworkAvailability:"Ausverkauft",artworkDescription:""},"0001":{artworkAvailability:"Erh\xe4ltlich\u202f",artworkDescription:""}},exhibitions:{exhibitionsHeader:"Ausstellungen",exhibitionsContainer:{"0006":{exhibitionTitle:"Ausstellung moderner Kunst aus der Sammlung von Piotr Fajkis in der Ignacy Mine in der Stadt Rybnik, Polen",exhibitionDate:"der Januar 2020 \u2013 der Februar 2020",exhibitionDescription:"Sammlung von Werken junger und \xe4lterer K\xfcnstler, mit der Pr\xe4sentation von Micha\u0142 Kr\xf3l\u2019s Arbeit mit dem Titel \u201eDas Netzwerk\u201d."},"0005":{exhibitionTitle:"Jasinski & friends VII \u2013 Kunstausstellung in der Galerie \u201ePrzy Teatrze Narodowym\u201d in Warschau",exhibitionDate:"der November 2019 \u2013 der Januar 2020",exhibitionDescription:"The 7th edition of Jasinski & friends kollektive Kunstausstellung wurde von Dominik Jasinski in Zusammenarbeit mit der Galerie\u201ePrzy Teatrze Narodowym\u201d in Warschau organisiert. Die insgesamt 26 Werke polnischer K\xfcnstler enthielten Gem\xe4lde, Grafiken und Fotografien. Drei Arbeiten von Micha\u0142 Kr\xf3l mit den Titeln \u201eErdsch\xe4del\u201d, \u201cGoldsch\xe4del\u201d und \u201cKupfersch\xe4del\u201d waren dabei."},"0004":{exhibitionTitle:"Vernisage von \u201eInnenarbeiten\u201d in der Popart Galerie in Poznan.",exhibitionDate:"der Oktober 2018 \u2013 der November 2018",exhibitionDescription:"Das R\xf6ntgenbild zeigt alles unsichtbare f\xfcr das blo\xdfe Auge:: unsere innere Schale, Struktur, organische Materie als Sinnbild f\xfcr das Innere, eine emotionale Landschaft illustriert mit Farben, die f\xfcr unsere Gef\xfchle, musikalisches, physisches und erotisches Empfinden stehen. Es ist aber auch ein Tribut an elektronische Technomusik, welches Teile von Futurismus, Finsternis, Modernit\xe4t, ebenso technisch wie ein R\xf6ntgenger\xe4t als diagnostisches Mittel f\xfcr k\xfcnstlerisches Schaffen."},"0003":{exhibitionTitle:"21. Internation Kongress Umweltschutz Envicon Environment auf der MTP Pozna\u0144 Expo",exhibitionDate:"der Oktober 2017 \u2013 der Oktober 2017",exhibitionDescription:"Dieser Kongress ist ein Forum f\xfcr die wichtigsten Repr\xe4sentanten der Landes- und Lokalregierung/Administration, einheimische und internationale Vertreter von Firmen und Experten im Bereich Abfallmanagement, sowie Wasserversorgung und Material-Wiederverwertung. Als Teil des Recycling in Relation mit dem \u201cZero Waste\u201d Trend, wurden dort Strukturelle Kollagen pr\xe4sentiert, die zeigten, wie industrielle Reste kunstvoll aufbereitet werden k\xf6nnen, indem Zero Waste und Kunst in Verbindung gebracht wird."},"0002":{exhibitionTitle:"Vernissage STRUCTURAL COLLAGE im Geranium Caffe in Pozna\u0144",exhibitionDate:"der Juni 2017 \u2013 der September 2017",exhibitionDescription:"Die Vernissage fand in einem der beliebtesten Restaurants in Pozna\u0144 statt - Geranium Caffe Vege Cousine, mit Arbeiten, die die nat\xfcrlichen Prozesse einen anderen Kontext setzten, indem abstrakte Kreationen die Beziehung von Mensch und Maschine darstellten."},"0001":{exhibitionTitle:"Ausstellung und Veranstaltung \u201eSTRUCTURAL COLLAGE\u201d in Bydgoszcz",exhibitionDate:"der M\xe4rz 2017 \u2013 der Mai 2017",exhibitionDescription:"Diese Ausstellung fand an der Nationalbibliothek Nr. 14 in Bydgoszcz statt. Die Intention war es, moderne Kunst dem gew\xf6hnlichen Publikum nahezubringen und mit dieser spielerisch zu interagieren. Die Besucher waren eingeladen an einer \u201csozialen Collage\u201d teilzunehmen. Die Bibliothek stellte hierf\xfcr ihr gro\xdfes Fenster zur Verf\xfcgung, wo ein Farbenspiel die Besucher in ihren Bann ziehen sollte."}}},biography:{biographyHeader:"Biografie",biographyParagraph:"Geboren in 1984 in der Region Kujawy und Absolvent eines Masterstudiengangs  in P\xe4dagogik an der Kazimierz Wielki Universit\xe4t in Bydgoszcz, Polen. Seine Arbeiten lassen sich derzeit in zwei Kategorien einteilen: Struktur-Kollage, die mit Hilfe von Maschinen seine strukturellen Gem\xe4lde entstehen l\xe4sst, und Interior, welches einen Einblick ins Innere gibt, sowohl w\xf6rtlich als auch fig\xfcrlich, mit Hilfe von R\xf6ntgen- und Magnetresonanzbildern. Seine Inspiration sch\xf6pfte er aus Fabriken in Bydgoszcz, wo er neben dem Studium gejobbt hatte. Von dort hatte er verschiedene Industriematerialien zu Kunstwerken zusammengesetzt. Seine charakteristischen Collagen und Gem\xe4lde sollen vermitteln, dass Materialien wiederverwertet werden k\xf6nnen und in einen neuen, einzigartigen und lebendigen Kontext sein k\xf6nnen. Sein Stil ist inspiriert von Strukturalismus und Industrialismus, welche die Sch\xf6nheit der Dinge unseres Lebens darstellen. Seine Vorbilder sind Alberto Burri und Hans Rudolf Giger, wessen Arbeiten ihm dazu inspirierten seine eigene strukturelle Collage zu kreieren. Er hat bereits viele L\xe4nder bereist, u. A. Australien, Schweiz, Deutschland und Gro\xdfbritannien. Zur Zeit lebt und arbeitet er in Pozna\u0144, Polen."},contact:{contactHeader:"Kontakt",contactButton:"Schreiben Sie mir"}},Fa=pa.c.aside(g||(g=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  right: 0;\n  display: flex;\n  align-items: center;\n  justify-content: flex-start;\n  flex-direction: column;\n  height: 100vh;\n  max-width: 25rem;\n  padding-top: 5rem;\n  background-color: ",";\n  z-index: 2;\n\n  @media (max-width: 500px) {\n    max-width: 100vw;\n  }\n"])),za),Ua=pa.c.p(d||(d=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  top: 4rem;\n  right: 0.5rem;\n  padding: 0.5rem;\n  font-weight: bold;\n  color: ",";\n  z-index: 2;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 850px) and (orientation: landscape) {\n    right: 1.5rem;\n  }\n\n  &:hover {\n    cursor: pointer;\n  }\n"])),da),Ja=pa.c.ul(u||(u=Object(ca.a)(["\n  position: absolute;\n  bottom: 5rem;\n  ",";\n  width: 100%;\n  padding: 0 35%;\n  color: ",";\n\n  @media (max-width: 850px) and (orientation: landscape) {\n    right: 1rem;\n    bottom: 1rem;\n    display: flex;\n    align-items: flex-end;\n    justify-content: space-between;\n    flex-direction: column;\n    height: 7.5rem;\n    width: auto;\n    padding: 0.5rem;\n  }\n"])),Sa,ga),Va=pa.c.ul(z||(z=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  width: 100%;\n  padding: 0 35%;\n  list-style-type: none;\n  color: ",";\n"])),Sa,ga),Za=pa.c.a(j||(j=Object(ca.a)(["\n  color: ",";\n  transition: 0.3s;\n\n  :hover {\n    color: ",";\n  }\n"])),ga,ya),qa=function(a){a.hideSidebar;var e=a.changeMenuButton,i=a.width,t=Object(ta.useContext)(ka),r=Object(ta.useContext)(ma),o=t.language.menu,n=o.backToMainPage,s=o.artworksMenuButton,c=o.exhibitionsMenuButton,l=o.biographyMenuButton,w=o.contactMenuButton;return Object(Oa.jsxs)(Oa.Fragment,{children:[Object(Oa.jsxs)(wa.a,{exact:!0,path:"/artworks/:slug",children:[" ",Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/",children:Object(Oa.jsx)(Ua,{children:n})})]}),Object(Oa.jsxs)(Fa,{style:{width:i},children:[Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/",children:"http://www.michalkrol.eu/#/"===window.location.href?Object(Oa.jsxs)("div",{children:[Object(Oa.jsx)(Ma,{text:"Structural Collage",clickHandler:"Structural Collage"===r.cycle?"":r.changeCycle,color:"Structural Collage"===r.cycle?ya:ga}),Object(Oa.jsx)(Ma,{text:"Interior",clickHandler:"Interior"===r.cycle?"":r.changeCycle,color:"Interior"===r.cycle?ya:ga})]}):Object(Oa.jsx)(Ma,{text:s,clickHandler:e,color:ga})}),Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/exhibitions",children:Object(Oa.jsx)(Ma,{text:c,clickHandler:e,color:!0===window.location.href.includes("exhibitions")?ya:ga})}),Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/biography",children:Object(Oa.jsx)(Ma,{text:l,clickHandler:e,color:!0===window.location.href.includes("biography")?ya:ga})}),Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/contact",children:Object(Oa.jsx)(Ma,{text:w,clickHandler:e,color:!0===window.location.href.includes("contact")?ya:ga})}),Object(Oa.jsxs)(Va,{children:[Object(Oa.jsx)(Ma,{text:"pl",clickHandler:t.changeToPl,color:t.language===Ra?ya:ga}),Object(Oa.jsx)(Ma,{text:"en",clickHandler:t.changeToEn,color:t.language===Ga?ya:ga}),Object(Oa.jsx)(Ma,{text:"de",clickHandler:t.changeToDe,color:t.language===Na?ya:ga})]}),Object(Oa.jsxs)(Ja,{children:[Object(Oa.jsx)(Za,{href:"https://www.facebook.com/StructuralistArt/",children:Object(Oa.jsx)(La.b,{})}),Object(Oa.jsx)(Za,{href:"https://www.instagram.com/structuralist_art/",children:Object(Oa.jsx)(La.c,{})}),Object(Oa.jsx)(Za,{href:"https://www.behance.net/michalkrol263a63?fbclid=IwAR1LWaRyvVuh9UuM3MHByTYgqDOKG8Qo7h6mQq7tTM3ezJXU-HQ4Wtq09i8",children:Object(Oa.jsx)(La.a,{})})]})]})]})},Qa=pa.c.nav(b||(b=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  ",";\n  width: 100vw;\n  height: 5rem;\n  padding: 0 1.5rem 0 2rem;\n  z-index: 3;\n"])),Sa),Xa=pa.c.div(h||(h=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  flex-direction: column;\n  width: 25vw;\n  color: ",";\n"])),fa,da),Ya=pa.c.p(D||(D=Object(ca.a)(["\n  font-size: 1.25rem;\n  font-weight: 800;\n"]))),_a=pa.c.p(x||(x=Object(ca.a)(['\n  font-family: "Open Sans Condensed", sans-serif;\n']))),$a=pa.c.div(v||(v=Object(ca.a)(["\n  position: relative;\n  display: flex;\n  align-items: center;\n  justify-content: flex-end;\n  width: 25vw;\n"]))),ae=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.menu,e=a.menuButton,i=a.closeMenuButton,t=Object(ta.useState)(e),r=Object(sa.a)(t,2),o=r[0],n=r[1],s=Object(ta.useState)(da),c=Object(sa.a)(s,2),l=c[0],w=c[1],k=Object(ta.useState)(!0),m=Object(sa.a)(k,2),p=m[0],y=m[1],g=Object(ta.useState)("0vw"),d=Object(sa.a)(g,2),u=d[0],z=d[1],j=function(){n(o===e?i:e),l==="".concat(da)?w("".concat(ga)):w("".concat(da)),y(!0!==p),z("0vw"===u?"100vw":"0vw")};return Object(Oa.jsxs)(Oa.Fragment,{children:[Object(Oa.jsxs)(Qa,{children:[Object(Oa.jsxs)(Xa,{children:[Object(Oa.jsx)(Ya,{children:"Micha\u0142 Kr\xf3l"}),Object(Oa.jsx)(_a,{children:"Structuralist"})]}),Object(Oa.jsx)($a,{children:Object(Oa.jsx)(Ma,{text:o,clickHandler:j,color:l,noHover:p})})]}),Object(Oa.jsx)(qa,{changeMenuButton:j,width:u})]})},ee=i(10),ie=i.n(ee),te=i(13),re=(i(21),pa.c.div(S||(S=Object(ca.a)(["\n  display: flex;\n  align-items: flex-start;\n  justify-content: flex-end;\n  flex-direction: column;\n  width: 21vw;\n  height: auto;\n  padding: 0;\n  text-decoration: none;\n  color: ",";\n\n  &:hover {\n    cursor: pointer;\n  }\n\n  @media (max-width: 500px) {\n    width: 85vw;\n  }\n"])),da)),oe=pa.c.div(f||(f=Object(ca.a)(["\n  z-index: 1;\n  transition: 0.3s;\n  overflow-y: hidden;\n\n  &:hover {\n    filter: brightness(0.1) blur(3px);\n    z-index: 0;\n  }\n"]))),ne=pa.c.p(A||(A=Object(ca.a)(["\n  text-decoration: none;\n  font-weight: bold;\n"]))),se=pa.c.p(I||(I=Object(ca.a)(['\n  font-family: "Open Sans Condensed", sans-serif;\n']))),ce=pa.c.p(C||(C=Object(ca.a)(["\n  position: relative;\n  bottom: 8rem;\n  ",";\n  width: 100%;\n  height: auto;\n  color: ",";\n  font-size: ",";\n  pointer-events: none;\n"])),va,ya,ba),le=function(a){var e=a.artworkId,i=Object(ta.useContext)(ka),t=Ra.artworks[e],r=t.artworkTitle,o=t.artworkCycle,n=i.language.artworks[e].artworkAvailability;return Object(Oa.jsxs)(re,{children:[Object(Oa.jsx)(oe,{children:Object(Oa.jsx)(te.LazyLoadImage,{effect:"blur",src:"./images/artworks/".concat(e,"/").concat(e,"-1.jpg"),alt:"".concat(r,", ").concat(o,", Micha\u0142 Kr\xf3l - Structuralist"),position:"relative",width:"99%",height:"98%"})}),Object(Oa.jsx)(ne,{children:r}),Object(Oa.jsx)(se,{children:o}),Object(Oa.jsx)(ce,{children:n})]})},we=pa.c.div(O||(O=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  ",";\n  ",";\n  background-color: ",";\n  z-index: 4;\n"])),va,Aa,za),ke=pa.c.img(T||(T=Object(ca.a)(["\n  max-width: 80%;\n  max-height: 80%;\n  margin-left: auto;\n  margin-right: auto;\n"]))),me=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.artworks,e=Object(ta.useState)("false"!==sessionStorage.getItem("popUpStatus")),i=Object(sa.a)(e,2),t=i[0],r=i[1],o=Object.keys(a)[0];return Object(Oa.jsx)(we,{onClick:function(){sessionStorage.setItem("popUpStatus",!1),r(!1)},style:{display:t?"":"none"},children:Object(Oa.jsx)(ke,{src:"./images/artworks/".concat(o,"/").concat(o,"-1.jpg"),alt:"Latest painting, Micha\u0142 Kr\xf3l - Structuralist"})})},pe=pa.c.article(P||(P=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  flex-wrap: wrap;\n  width: 100vw;\n  height: auto;\n  padding: 7rem 0;\n"])),va),ye=pa.c.div(B||(B=Object(ca.a)(["\n  margin: 0 2vw;\n"]))),ge=pa.c.div(H||(H=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  ",";\n  left: 40vw;\n  width: 20%;\n  height: 5rem;\n  z-index: 3;\n"])),va),de=function(){var a=Object(ta.useContext)(ma),e=Ra.artworks,i=a.cycleButtonName,t=a.cycle,r=a.changeCycle,o=Object(ta.useState)(window.scrollTo(0,sessionStorage.getItem("scrollPosition")||0)),n=Object(sa.a)(o,2),s=(n[0],n[1]),c=function(){var a=window.pageYOffset;s(sessionStorage.setItem("scrollPosition",a))};return Object(ta.useEffect)((function(){return window.addEventListener("scroll",c,{passive:!0}),function(){window.removeEventListener("scroll",c)}}),[]),Object(Oa.jsxs)(Oa.Fragment,{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsx)("title",{children:"Structuralist | Structural Collage | Interior"}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:"Micha\u0142 Kr\xf3l to m\u0142ody artysta - outsider i samouk, kt\xf3ry tworzy kola\u017c strukturalny. Wszystkie dotychczasowe prace dost\u0119pne s\u0105 na niniejszej, oficjalnej stronie."}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:"Interior"})]}),Object(Oa.jsx)(me,{}),Object(Oa.jsx)(ge,{children:Object(Oa.jsx)(Ma,{text:i,clickHandler:r,color:da,noHover:!0})}),Object(Oa.jsx)(pe,{children:Object.keys(e).map((function(a){if(e[a].artworkCycle===t)return Object(Oa.jsx)(ye,{children:Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/artworks/".concat(a),style:{textDecoration:"none"},children:Object(Oa.jsx)(le,{artworkId:a})})},a)}))})]})},ue=pa.c.h1(K||(K=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n  text-align: center;\n  font-size: ",";\n  animation: "," 1.25s linear;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 849px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),va,Aa,ja,Ca,"3rem"),ze=function(a){var e=a.text,i=a.backgroundColor,t=a.color;return Object(Oa.jsx)(ue,{style:{backgroundColor:i,color:t},children:e})},je=function(){window.scrollTo(0,0),Object(ta.useEffect)((function(){var a=setTimeout((function(){window.scrollTo({top:window.innerHeight,left:0,behavior:"smooth"})}),1e3);return function(){return clearTimeout(a)}}),[])},be=Object(pa.b)(W||(W=Object(ca.a)(["\n  margin: 0.25rem 0;\n"]))),he=pa.c.div(E||(E=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n  padding: 0 2rem;\n  background-color: ",";\n"])),va,Aa,ua),De=Object(pa.c)(te.LazyLoadImage)(M||(M=Object(ca.a)(["\n  max-height: 80%;\n  width: auto;\n  opacity: 0;\n  animation: "," 0.5s 0.1s linear forwards;\n"])),Ia),xe=pa.c.div(L||(L=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n"])),va,Aa),ve=pa.c.div(R||(R=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  flex-direction: column;\n  width: 80%;\n  height: 100vh;\n  z-index: 1;\n"])),va),Se=pa.c.div(G||(G=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n  text-align: center;\n  font-size: ",";\n  font-weight: bold;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),va,be,ja,ba),fe=pa.c.div(N||(N=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  font-size: ",";\n  ",";\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),va,ba,be,ha),Ae=pa.c.div(F||(F=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),va,be,Da),Ie=pa.c.div(U||(U=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  left: 0;\n  bottom: 0;\n  padding: 2rem;\n  color: ",";\n  opacity: 0;\n  animation: "," 0.5s 2s linear forwards;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),ya,Ia,Da),Ce=pa.c.div(J||(J=Object(ca.a)(["\n  position: fixed;\n  right: 0;\n  bottom: 0;\n  padding: 2rem;\n  color: ",";\n  opacity: 0;\n  animation: "," 0.5s 2s linear forwards;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),ya,Ia,Da),Oe=function(){var a=window.location.href.slice(-4);void 0===Ra.artworks[a]&&(window.location.replace("http://www.michalkrol.eu/#/404"),window.location.reload());var e=Object(ta.useContext)(ka),i=Ra.artworks[window.location.href.slice(-4)],t=i.artworkTitle,r=i.artworkCreationDate,o=i.artworkCycle,n=i.artworkDimensionWidth,s=i.artworkDimensionHeight,c=i.artworkImages,l=e.language.artworks[window.location.href.slice(-4)],w=l.artworkAvailability,k=l.artworkDescription;return je(),Object(Oa.jsxs)("main",{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsxs)("title",{children:[t," | Structuralist"]}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:k}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:{artworkCycle:o}})]}),Object(Oa.jsx)(ze,{text:t,backgroundColor:"black",color:"white"}),Object.keys(c).map((function(e){return Object(Oa.jsx)(he,{children:Object(Oa.jsx)(De,{src:"./../images/artworks/".concat(a,"/").concat(e,".jpg"),alt:"".concat(t,", ").concat(o,", Micha\u0142 Kr\xf3l - Structuralist")})},"".concat(a," / ").concat(e))})),Object(Oa.jsxs)(xe,{children:[Object(Oa.jsxs)(ve,{children:[Object(Oa.jsx)(Se,{children:t}),Object(Oa.jsxs)(fe,{children:[r," / ",w]}),Object(Oa.jsx)(Ae,{children:k})]}),Object(Oa.jsxs)(Ie,{children:[Object(Oa.jsx)("p",{children:t}),Object(Oa.jsx)("p",{children:o})]}),Object(Oa.jsxs)(Ce,{children:[Object(Oa.jsx)("p",{children:n}),Object(Oa.jsx)("p",{children:s})]})]})]})},Te=Object(pa.b)(V||(V=Object(ca.a)(["\n  margin-bottom: 1rem;\n"]))),Pe=pa.c.article(Z||(Z=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n  padding: 0 2rem;\n  text-align: justify;\n"])),va,Aa),Be=pa.c.div(q||(q=Object(ca.a)(["\n  width: 80%;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    width: 100%;\n  }\n"]))),He=Object(pa.c)(te.LazyLoadImage)(Q||(Q=Object(ca.a)(["\n  width: 20%;\n  height: auto;\n  margin-left: 2rem;\n  opacity: 0;\n  animation: "," 0.5s 0.1s linear forwards;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    display: none;\n  }\n"])),Ia),Ke=pa.c.h2(X||(X=Object(ca.a)(["\n  ","\n  font-size: ",";\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),Te,ba,ha),We=pa.c.h3(Y||(Y=Object(ca.a)(["\n  ","\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),Te,Da),Ee=pa.c.p(_||(_=Object(ca.a)(["\n  ","\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),Te,Da),Me=pa.c.a($||($=Object(ca.a)(["\n  color: ",";\n  font-size: ",";\n  display: block;\n  text-decoration: none;\n\n  &:hover {\n    font-weight: 900;\n  }\n\n  &:visited {\n    color: ",";\n  }\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 900px) and (orientation: landscape) {\n    font-size: ",";\n  }\n"])),da,Da,da,xa),Le=function(a){var e=a.exhibitionId,i=Object(ta.useContext)(ka).language.exhibitions.exhibitionsContainer[e],t=i.exhibitionTitle,r=i.exhibitionDate,o=i.exhibitionDescription,n=Ra.exhibitions.exhibitionsContainer[e],s=n.exhibitionLink1,c=n.exhibitionLink2,l=n.exhibitionLink3,w=n.exhibitionImage;return Object(Oa.jsxs)(Pe,{children:[Object(Oa.jsxs)(Be,{children:[Object(Oa.jsx)(Ke,{children:t}),Object(Oa.jsx)(We,{children:r}),Object(Oa.jsx)(Ee,{children:o}),Object(Oa.jsx)(Me,{href:s,children:s}),Object(Oa.jsx)(Me,{href:c,children:c}),Object(Oa.jsx)(Me,{href:l,children:l})]}),Object(Oa.jsx)(He,{src:w,alt:"".concat(t," - Micha\u0142 Kr\xf3l - Structuralist")})]})},Re=pa.c.section(aa||(aa=Object(ca.a)(["\n  opacity: 0;\n  animation: "," 0.5s 1.5s linear forwards;\n"])),Ia),Ge=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.exhibitions,e=a.exhibitionsHeader,i=a.exhibitionsContainer;return je(),Object(Oa.jsxs)("main",{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsxs)("title",{children:[e," | Structuralist"]}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:e}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:{exhibitionsHeader:e}})]}),Object(Oa.jsx)(ze,{text:e}),Object(Oa.jsx)(Re,{children:Object.keys(i).map((function(a){return Object(Oa.jsx)(Le,{exhibitionId:a},a)}))})]})},Ne=pa.c.p(ea||(ea=Object(ca.a)(["\n  ",";\n  ",";\n  padding: 20%;\n  text-align: justify;\n  color: ",";\n  animation: "," 0.5s 1.5s linear forwards;\n\n  @media (max-width: 500px), (max-width: 850px) and (orientation: landscape) {\n    padding: 2rem;\n    font-size: ",";\n  }\n"])),va,Aa,ya,Ca,Da),Fe=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.biography,e=a.biographyHeader,i=a.biographyParagraph;return je(),Object(Oa.jsxs)("main",{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsxs)("title",{children:[e," | Structuralist"]}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:i}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:{biographyHeader:e}})]}),Object(Oa.jsx)(ze,{text:e}),Object(Oa.jsx)(Ne,{children:i})]})},Ue=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.contact,e=a.contactHeader,i=a.contactButton,t=Object(ta.useState)(i),r=Object(sa.a)(t,2),o=r[0],n=r[1];return Object(Oa.jsxs)("main",{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsxs)("title",{children:[e," | Structuralist"]}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:e}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:{contactHeader:e}})]}),Object(Oa.jsx)(ze,{text:e}),Object(Oa.jsx)(Pa,{text:o,href:"mailto:kontakt@michalkrol.eu",clickHandler:function(){n("kontakt@michalkrol.eu")}})]})},Je=function(){var a=Object(ta.useContext)(ka).language.error,e=a.errorHeader,i=a.errorButton;return Object(Oa.jsxs)("main",{children:[Object(Oa.jsxs)(ie.a,{children:[Object(Oa.jsxs)("title",{children:[e," | Structuralist"]}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"description",content:e}),Object(Oa.jsx)("meta",{name:"keywords",content:{errorHeader:e}})]}),Object(Oa.jsx)(ze,{text:e}),Object(Oa.jsx)(la.c,{to:"/",children:Object(Oa.jsx)(Pa,{text:i})})]})},Ve=Object(pa.a)(ia||(ia=Object(ca.a)(["\n  * {\n    box-sizing: border-box;\n    margin: 0;\n    padding: 0;\n    font-family: 'Oswald', sans-serif;\n    overflow-x: hidden;\n  }\n"]))),Ze=function(){var a="";a="pl"===localStorage.getItem("lang")?Ra:"de"===localStorage.getItem("lang")?Na:"en"===localStorage.getItem("lang")?Ga:navigator.language.includes("pl")?Ra:navigator.language.includes("de")?Na:Ga;var e=Object(ta.useState)(a),i=Object(sa.a)(e,2),t=i[0],r=i[1],o=t,n="Interior \u2192",s="Structural Collage \u2192",c=Object(ta.useState)(sessionStorage.getItem("cycleButtonName")||n),l=Object(sa.a)(c,2),w=l[0],k=l[1],m=Object(ta.useState)(sessionStorage.getItem("cycle")||"Structural Collage"),p=Object(sa.a)(m,2),y=p[0],g=p[1];return Object(Oa.jsx)(ka.Provider,{value:{language:o,changeToPl:function(){localStorage.setItem("lang","pl"),r(Ra)},changeToEn:function(){localStorage.setItem("lang","en"),r(Ga)},changeToDe:function(){localStorage.setItem("lang","de"),r(Na)}},children:Object(Oa.jsx)(ma.Provider,{value:{cycle:y,cycleButtonName:w,changeCycle:function(){w===n?(sessionStorage.setItem("cycleButtonName",s),k(s)):(sessionStorage.setItem("cycleButtonName",n),k(n)),"Structural Collage"===y?(g(sessionStorage.setItem("cycle","Interior")),g("Interior"),window.scrollTo(0,0)):(g(sessionStorage.setItem("cycle","Structural Collage")),g("Structural Collage"),window.scrollTo(0,0))}},children:Object(Oa.jsxs)(la.b,{children:[Object(Oa.jsx)(Ve,{}),Object(Oa.jsx)(Wa,{}),Object(Oa.jsx)(ae,{}),Object(Oa.jsxs)(wa.c,{children:[Object(Oa.jsx)(wa.a,{exact:!0,path:"/",component:de}),Object(Oa.jsx)(wa.a,{exact:!0,path:"/artworks/:slug",component:Oe}),Object(Oa.jsx)(wa.a,{exact:!0,path:"/exhibitions",component:Ge}),Object(Oa.jsx)(wa.a,{exact:!0,path:"/biography",component:Fe}),Object(Oa.jsx)(wa.a,{exact:!0,path:"/contact",component:Ue}),Object(Oa.jsx)(wa.a,{path:"*",component:Je})]})]})})})},qe=function(a){a&&a instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,44)).then((function(e){var i=e.getCLS,t=e.getFID,r=e.getFCP,o=e.getLCP,n=e.getTTFB;i(a),t(a),r(a),o(a),n(a)}))};na.a.render(Object(Oa.jsx)(ra.a.StrictMode,{children:Object(Oa.jsx)(la.a,{children:Object(Oa.jsx)(Ze,{})})}),document.getElementById("root")),qe()}},[[43,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.309172e5.chunk.js.map